<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script>function neighbourhoodHighlight(params) {
  // console.log("in nieghbourhoodhighlight");
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // originalNodes = JSON.parse(JSON.stringify(allNodes));
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    highlightActive = true;
    var i, j;
    var selectedNode = params.nodes[0];
    var degrees = 2;

    // mark all nodes as hard to read.
    for (let nodeId in allNodes) {
      // nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
      allNodes[nodeId].color = "rgba(200,200,200,0.5)";
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }
    var connectedNodes = network.getConnectedNodes(selectedNode);
    var allConnectedNodes = [];

    // get the second degree nodes
    for (i = 1; i < degrees; i++) {
      for (j = 0; j < connectedNodes.length; j++) {
        allConnectedNodes = allConnectedNodes.concat(
          network.getConnectedNodes(connectedNodes[j])
        );
      }
    }

    // all second degree nodes get a different color and their label back
    for (i = 0; i < allConnectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "pink";
      allNodes[allConnectedNodes[i]].color = "rgba(150,150,150,0.75)";
      if (allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[allConnectedNodes[i]].label =
          allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[allConnectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // all first degree nodes get their own color and their label back
    for (i = 0; i < connectedNodes.length; i++) {
      // allNodes[connectedNodes[i]].color = undefined;
      allNodes[connectedNodes[i]].color = nodeColors[connectedNodes[i]];
      if (allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[connectedNodes[i]].label =
          allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel;
        allNodes[connectedNodes[i]].hiddenLabel = undefined;
      }
    }

    // the main node gets its own color and its label back.
    // allNodes[selectedNode].color = undefined;
    allNodes[selectedNode].color = nodeColors[selectedNode];
    if (allNodes[selectedNode].hiddenLabel !== undefined) {
      allNodes[selectedNode].label = allNodes[selectedNode].hiddenLabel;
      allNodes[selectedNode].hiddenLabel = undefined;
    }
  } else if (highlightActive === true) {
    // console.log("highlightActive was true");
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      // allNodes[nodeId].color = "purple";
      allNodes[nodeId].color = nodeColors[nodeId];
      // delete allNodes[nodeId].color;
      if (allNodes[nodeId].hiddenLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].hiddenLabel;
        allNodes[nodeId].hiddenLabel = undefined;
      }
    }
    highlightActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    // console.log("Nothing was selected");
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        // console.log(allNodes[nodeId]);
        // allNodes[nodeId].color = {};
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function filterHighlight(params) {
  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
  // if something is selected:
  if (params.nodes.length > 0) {
    filterActive = true;
    let selectedNodes = params.nodes;

    // hiding all nodes and saving the label
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = true;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel === undefined) {
        allNodes[nodeId].savedLabel = allNodes[nodeId].label;
        allNodes[nodeId].label = undefined;
      }
    }

    for (let i=0; i < selectedNodes.length; i++) {
      allNodes[selectedNodes[i]].hidden = false;
      if (allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[selectedNodes[i]].label = allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel;
        allNodes[selectedNodes[i]].savedLabel = undefined;
      }
    }

  } else if (filterActive === true) {
    // reset all nodes
    for (let nodeId in allNodes) {
      allNodes[nodeId].hidden = false;
      if (allNodes[nodeId].savedLabel !== undefined) {
        allNodes[nodeId].label = allNodes[nodeId].savedLabel;
        allNodes[nodeId].savedLabel = undefined;
      }
    }
    filterActive = false;
  }

  // transform the object into an array
  var updateArray = [];
  if (params.nodes.length > 0) {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  } else {
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes.hasOwnProperty(nodeId)) {
        updateArray.push(allNodes[nodeId]);
      }
    }
    nodes.update(updateArray);
  }
}

function selectNode(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  neighbourhoodHighlight({ nodes: nodes });
  return nodes;
}

function selectNodes(nodes) {
  network.selectNodes(nodes);
  filterHighlight({nodes: nodes});
  return nodes;
}

function highlightFilter(filter) {
  let selectedNodes = []
  let selectedProp = filter['property']
  if (filter['item'] === 'node') {
    let allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
    for (let nodeId in allNodes) {
      if (allNodes[nodeId][selectedProp] && filter['value'].includes((allNodes[nodeId][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(nodeId)
      }
    }
  }
  else if (filter['item'] === 'edge'){
    let allEdges = edges.get({returnType: 'object'});
    // check if the selected property exists for selected edge and select the nodes connected to the edge
    for (let edge in allEdges) {
      if (allEdges[edge][selectedProp] && filter['value'].includes((allEdges[edge][selectedProp]).toString())) {
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['from'])
        selectedNodes.push(allEdges[edge]['to'])
      }
    }
  }
  selectNodes(selectedNodes)
}</script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
            
            
            
            
            

        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color: #FFFFFF;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             
             #loadingBar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width: 100%;
                 height: 750px;
                 background-color:rgba(200,200,200,0.8);
                 -webkit-transition: all 0.5s ease;
                 -moz-transition: all 0.5s ease;
                 -ms-transition: all 0.5s ease;
                 -o-transition: all 0.5s ease;
                 transition: all 0.5s ease;
                 opacity:1;
             }

             #bar {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 width:20px;
                 height:20px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border-radius:11px;
                 border:2px solid rgba(30,30,30,0.05);
                 background: rgb(0, 173, 246); /* Old browsers */
                 box-shadow: 2px 0px 4px rgba(0,0,0,0.4);
             }

             #border {
                 position:absolute;
                 top:10px;
                 left:10px;
                 width:500px;
                 height:23px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 box-shadow: 0px 0px 4px rgba(0,0,0,0.2);
                 border-radius:10px;
             }

             #text {
                 position:absolute;
                 top:8px;
                 left:530px;
                 width:30px;
                 height:50px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 font-size:22px;
                 color: #000000;
             }

             div.outerBorder {
                 position:relative;
                 top:400px;
                 width:600px;
                 height:44px;
                 margin:auto auto auto auto;
                 border:8px solid rgba(0,0,0,0.1);
                 background: rgb(252,252,252); /* Old browsers */
                 background: -moz-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%, rgba(237,237,237,1) 100%); /* FF3.6+ */
                 background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%,rgba(252,252,252,1)), color-stop(100%,rgba(237,237,237,1))); /* Chrome,Safari4+ */
                 background: -webkit-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Chrome10+,Safari5.1+ */
                 background: -o-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* Opera 11.10+ */
                 background: -ms-linear-gradient(top,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* IE10+ */
                 background: linear-gradient(to bottom,  rgba(252,252,252,1) 0%,rgba(237,237,237,1) 100%); /* W3C */
                 filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='#fcfcfc', endColorstr='#ededed',GradientType=0 ); /* IE6-9 */
                 border-radius:72px;
                 box-shadow: 0px 0px 10px rgba(0,0,0,0.2);
             }
             

             

             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
            <div id="loadingBar">
              <div class="outerBorder">
                <div id="text">0%</div>
                <div id="border">
                  <div id="bar"></div>
                </div>
              </div>
            </div>
        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Egyetem", "label": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Egyetem", "shape": "dot", "title": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Egyetem"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en ...", "shape": "dot", "title": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Semmelweis Egyetem", "label": "Semmelweis Egyetem", "shape": "dot", "title": "Semmelweis Egyetem"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "label": "B+N Referencia Ipari, Keres...", "shape": "dot", "title": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt."}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonp...", "shape": "dot", "title": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "label": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "shape": "dot", "title": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt."}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6...", "shape": "dot", "title": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Oracle Hungary Kft.", "label": "Oracle Hungary Kft.", "shape": "dot", "title": "Oracle Hungary Kft."}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Nagykanizsa Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Nagykanizsa Megyei Jog\u00fa V\u00e1r...", "shape": "dot", "title": "Nagykanizsa Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "MFB Magyar Fejleszt\u00e9si Bank Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "MFB Magyar Fejleszt\u00e9si Bank...", "shape": "dot", "title": "MFB Magyar Fejleszt\u00e9si Bank Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "label": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "shape": "dot", "title": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt."}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z...", "shape": "dot", "title": "M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk...", "shape": "dot", "title": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rt...", "shape": "dot", "title": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapesti M\u0171szaki \u00e9s Gazdas\u00e1gtudom\u00e1nyi Egyetem", "label": "Budapesti M\u0171szaki \u00e9s Gazdas...", "shape": "dot", "title": "Budapesti M\u0171szaki \u00e9s Gazdas\u00e1gtudom\u00e1nyi Egyetem"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M...", "shape": "dot", "title": "Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos...", "shape": "dot", "title": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1r...", "shape": "dot", "title": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "label": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "shape": "dot", "title": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "label": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "shape": "dot", "title": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar \u00c1llami Operah\u00e1z", "label": "Magyar \u00c1llami Operah\u00e1z", "shape": "dot", "title": "Magyar \u00c1llami Operah\u00e1z"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Invitech ICT Services Korl\u00e1...", "shape": "dot", "title": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum", "label": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Cen...", "shape": "dot", "title": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1...", "shape": "dot", "title": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00daj Vil\u00e1g Nonprofit Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "label": "\u00daj Vil\u00e1g Nonprofit Szolg\u00e1lt...", "shape": "dot", "title": "\u00daj Vil\u00e1g Nonprofit Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft."}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c9rd Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "\u00c9rd Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkor...", "shape": "dot", "title": "\u00c9rd Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "label": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "shape": "dot", "title": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ALF\u00d6LDV\u00cdZ Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171-szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 ...", "shape": "dot", "title": "Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ALF\u00d6LDV\u00cdZ Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171-szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "label": "Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "label": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg...", "shape": "dot", "title": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft."}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "Beretty\u00f3\u00fajfalui Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "label": "Beretty\u00f3\u00fajfalui Tanker\u00fcleti...", "shape": "dot", "title": "Beretty\u00f3\u00fajfalui Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k", "label": "Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k", "shape": "dot", "title": "Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt...", "shape": "dot", "title": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "label": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 K...", "shape": "dot", "title": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "ELI-HU Nonprofit Kft.", "label": "ELI-HU Nonprofit Kft.", "shape": "dot", "title": "ELI-HU Nonprofit Kft."}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00d3budai Egyetem", "label": "\u00d3budai Egyetem", "shape": "dot", "title": "\u00d3budai Egyetem"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem", "label": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem", "shape": "dot", "title": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "New Land Media Rekl\u00e1m, Szol...", "shape": "dot", "title": "New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet", "label": "Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi...", "shape": "dot", "title": "Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M...", "shape": "dot", "title": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "HEPA Magyar Exportfejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Nonprofit Zrt", "label": "HEPA Magyar Exportfejleszt\u00e9...", "shape": "dot", "title": "HEPA Magyar Exportfejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Nonprofit Zrt"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara ...", "shape": "dot", "title": "NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.", "label": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek...", "shape": "dot", "title": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt."}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"B\u00e1rka\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Somogy Megyei II. R\u00e1k\u00f3czi Ferenc Gyermekotthon|Veszpr\u00e9m Megyei Fogyat\u00e9kos Szem\u00e9lyek, Pszichi\u00e1triai \u00e9s Szenved\u00e9lybetegek Integr\u00e1lt Int\u00e9zm\u00e9nye|Zala Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Ment\u00e1lhigi\u00e9n\u00e9s \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zmm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei \u0150szir\u00f3zsa Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Heves Megyei Harm\u00f3nia Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Alpokalja Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont|J\u00c1SZ-NAGYKUN-SZOLNOK MEGYEI GYERMEKV\u00c9DELMI K\u00d6ZPONT \u00c9S TER\u00dcLETI GYERMEKV\u00c9DELMI SZAKSZOLG\u00c1LAT|Mozg\u00e1ss\u00e9r\u00fclt Emberek Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Otthon|EMMI Speci\u00e1lis Gyermekotthoni K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Szakiskola|\u00c9szak-Borsodi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e9thelyi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Otthon|B\u00e1csbors\u00f3di \"\u0150szi Napf\u00e9ny\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Gesztenyeliget Otthon|Orsz\u00e1gos Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s \u00c1ltal\u00e1nos Iskola|Ipolypart \u00c1pol\u00f3 Gondoz\u00f3 Otthon \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|VAKOK \u00c1LLAMI INT\u00c9ZETE|Veszpr\u00e9m Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, K\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 Iskola|\"T\u00f3parti Otthon\" J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Fogyat\u00e9kosok Otthona \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zm\u00e9nye|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Harm\u00f3nia\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Napsug\u00e1r Otthon|Szentgotth\u00e1rdi Szakos\u00edtott Otthon|Somogy Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Aba\u00faj-Zempl\u00e9ni Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|F\u0151v\u00e1rosi Gyermekv\u00e9delmi Int\u00e9zm\u00e9nyek \u00dczemetet\u00e9si Szervezete|Rem\u00e9nysug\u00e1r Habilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Somogy Megyei Szeretet Szoci\u00e1lis Otthon|Pest Megyei Borosty\u00e1n Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Fej\u00e9r Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum|Somogy Megyei Gondvisel\u00e9s Szoci\u00e1lis Otthon|\"Harm\u00f3nia\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Z\u00f6ldliget Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e1rolyi Istv\u00e1n Gyermekk\u00f6zpont|Heves Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma Asz\u00f3di Jav\u00edt\u00f3int\u00e9zet, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, Speci\u00e1lis Szakiskola|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"Plat\u00e1n\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Fej\u00e9r Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei Viktor Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Dr. Csiba L\u00e1szl\u00f3 Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Vas Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Tolna Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Vikt\u00f3ria\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei K\u0151ris Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Bihari Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Baranya Megyei D\u00e9l-Zselic Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Debreceni Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont|Vas Megyei Szakos\u00edtott Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9lap\u00e1tfalvai Id\u0151sek Otthona \u00e9s T\u00e1mogatott Lakhat\u00e1s|Zala Megyei Fagy\u00f6ngy Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gondoskod\u00e1s Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont", "label": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi...", "shape": "dot", "title": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"B\u00e1rka\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Somogy Megyei II. R\u00e1k\u00f3czi Ferenc Gyermekotthon|Veszpr\u00e9m Megyei Fogyat\u00e9kos Szem\u00e9lyek, Pszichi\u00e1triai \u00e9s Szenved\u00e9lybetegek Integr\u00e1lt Int\u00e9zm\u00e9nye|Zala Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Ment\u00e1lhigi\u00e9n\u00e9s \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zmm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei \u0150szir\u00f3zsa Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Heves Megyei Harm\u00f3nia Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Alpokalja Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont|J\u00c1SZ-NAGYKUN-SZOLNOK MEGYEI GYERMEKV\u00c9DELMI K\u00d6ZPONT \u00c9S TER\u00dcLETI GYERMEKV\u00c9DELMI SZAKSZOLG\u00c1LAT|Mozg\u00e1ss\u00e9r\u00fclt Emberek Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Otthon|EMMI Speci\u00e1lis Gyermekotthoni K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Szakiskola|\u00c9szak-Borsodi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e9thelyi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Otthon|B\u00e1csbors\u00f3di \"\u0150szi Napf\u00e9ny\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Gesztenyeliget Otthon|Orsz\u00e1gos Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s \u00c1ltal\u00e1nos Iskola|Ipolypart \u00c1pol\u00f3 Gondoz\u00f3 Otthon \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|VAKOK \u00c1LLAMI INT\u00c9ZETE|Veszpr\u00e9m Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, K\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 Iskola|\"T\u00f3parti Otthon\" J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Fogyat\u00e9kosok Otthona \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zm\u00e9nye|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Harm\u00f3nia\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Napsug\u00e1r Otthon|Szentgotth\u00e1rdi Szakos\u00edtott Otthon|Somogy Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Aba\u00faj-Zempl\u00e9ni Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|F\u0151v\u00e1rosi Gyermekv\u00e9delmi Int\u00e9zm\u00e9nyek \u00dczemetet\u00e9si Szervezete|Rem\u00e9nysug\u00e1r Habilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Somogy Megyei Szeretet Szoci\u00e1lis Otthon|Pest Megyei Borosty\u00e1n Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Fej\u00e9r Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum|Somogy Megyei Gondvisel\u00e9s Szoci\u00e1lis Otthon|\"Harm\u00f3nia\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Z\u00f6ldliget Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e1rolyi Istv\u00e1n Gyermekk\u00f6zpont|Heves Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma Asz\u00f3di Jav\u00edt\u00f3int\u00e9zet, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, Speci\u00e1lis Szakiskola|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"Plat\u00e1n\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Fej\u00e9r Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei Viktor Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Dr. Csiba L\u00e1szl\u00f3 Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Vas Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Tolna Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Vikt\u00f3ria\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei K\u0151ris Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Bihari Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Baranya Megyei D\u00e9l-Zselic Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Debreceni Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont|Vas Megyei Szakos\u00edtott Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9lap\u00e1tfalvai Id\u0151sek Otthona \u00e9s T\u00e1mogatott Lakhat\u00e1s|Zala Megyei Fagy\u00f6ngy Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gondoskod\u00e1s Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "label": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1...", "shape": "dot", "title": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt."}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "HungaroControl Magyar L\u00e9giforgalmi Szolg\u00e1lat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "HungaroControl Magyar L\u00e9gif...", "shape": "dot", "title": "HungaroControl Magyar L\u00e9giforgalmi Szolg\u00e1lat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Herceghalom K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|P\u00e1ty K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|ETYEK NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "label": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyz...", "shape": "dot", "title": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Herceghalom K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|P\u00e1ty K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|ETYEK NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy...", "shape": "dot", "title": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "label": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "label": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "shape": "dot", "title": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Tokaj-Hegyalja Egyetem", "label": "Tokaj-Hegyalja Egyetem", "shape": "dot", "title": "Tokaj-Hegyalja Egyetem"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat...", "shape": "dot", "title": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Posta Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Magyar Posta Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k...", "shape": "dot", "title": "Magyar Posta Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Soproni Egyetem", "label": "Soproni Egyetem", "shape": "dot", "title": "Soproni Egyetem"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Szakk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Feln\u0151ttk\u00e9pz\u00e9si Hivatal|Szerencsi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Bajai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Esztergomi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|M\u00e1t\u00e9szalkai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tatab\u00e1nyai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00c9rdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szolnoki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tolna Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhelyi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Miskolci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Baranya Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Veszpr\u00e9mi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Cegl\u00e9di Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Komplex Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Vas Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Duna\u00fajv\u00e1rosi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Beretty\u00f3\u00fajfalui Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00d3zdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kisv\u00e1rdai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Nagykanizsai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Si\u00f3foki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szegedi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kaposv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gyulai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Debreceni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Karcagi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|P\u00e1pai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Zalaegerszegi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti G\u00e9p\u00e9szeti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|V\u00e1ci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Gazdas\u00e1gi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti M\u0171szaki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Soproni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Ny\u00edregyh\u00e1zi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gy\u0151ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|B\u00e9k\u00e9scsabai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Heves Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kiskunhalasi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kecskem\u00e9ti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum", "label": "Nemzeti Szakk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Feln...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Szakk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Feln\u0151ttk\u00e9pz\u00e9si Hivatal|Szerencsi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Bajai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Esztergomi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|M\u00e1t\u00e9szalkai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tatab\u00e1nyai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00c9rdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szolnoki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tolna Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhelyi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Miskolci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Baranya Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Veszpr\u00e9mi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Cegl\u00e9di Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Komplex Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Vas Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Duna\u00fajv\u00e1rosi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Beretty\u00f3\u00fajfalui Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00d3zdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kisv\u00e1rdai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Nagykanizsai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Si\u00f3foki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szegedi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kaposv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gyulai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Debreceni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Karcagi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|P\u00e1pai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Zalaegerszegi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti G\u00e9p\u00e9szeti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|V\u00e1ci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Gazdas\u00e1gi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti M\u0171szaki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Soproni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Ny\u00edregyh\u00e1zi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gy\u0151ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|B\u00e9k\u00e9scsabai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Heves Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kiskunhalasi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kecskem\u00e9ti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos B\u00edr\u00f3s\u00e1gi Hivatal", "label": "Orsz\u00e1gos B\u00edr\u00f3s\u00e1gi Hivatal", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos B\u00edr\u00f3s\u00e1gi Hivatal"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros F\u0151polg\u00e1rmesteri Hivatal", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros F\u0151polg\u00e1rme...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros F\u0151polg\u00e1rmesteri Hivatal"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat", "label": "Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat", "shape": "dot", "title": "Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi...", "shape": "dot", "title": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Ig...", "shape": "dot", "title": "Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r", "label": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r", "shape": "dot", "title": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Nemzeti Bank", "label": "Magyar Nemzeti Bank", "shape": "dot", "title": "Magyar Nemzeti Bank"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Testnevel\u00e9si Egyetem", "label": "Testnevel\u00e9si Egyetem", "shape": "dot", "title": "Testnevel\u00e9si Egyetem"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "BUDAPEST F\u0150V\u00c1ROS XX. KER\u00dcLET PESTERZS\u00c9BET \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "BUDAPEST F\u0150V\u00c1ROS XX. KER\u00dcLE...", "shape": "dot", "title": "BUDAPEST F\u0150V\u00c1ROS XX. KER\u00dcLET PESTERZS\u00c9BET \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIII. Ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIII. Ker\u00fc...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIII. Ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Kutat\u00e1si, Fejleszt\u00e9si \u00e9s Innov\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "label": "Nemzeti Kutat\u00e1si, Fejleszt\u00e9...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Kutat\u00e1si, Fejleszt\u00e9si \u00e9s Innov\u00e1ci\u00f3s Hivatal"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Egyetem", "label": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Egyetem", "shape": "dot", "title": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Egyetem"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "B\u00e9k\u00e9scsaba Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "B\u00e9k\u00e9scsaba Megyei Jog\u00fa V\u00e1ro...", "shape": "dot", "title": "B\u00e9k\u00e9scsaba Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z", "label": "Markusovszky Egyetemi Oktat...", "shape": "dot", "title": "Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Veszpr\u00e9m Megyei \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Veszpr\u00e9m Megyei \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "shape": "dot", "title": "Veszpr\u00e9m Megyei \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "NHKV Nemzeti Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Koordin\u00e1l\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "NHKV Nemzeti Hullad\u00e9kgazd\u00e1l...", "shape": "dot", "title": "NHKV Nemzeti Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Koordin\u00e1l\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szegedi Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szegedi Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z|Region\u00e1lis Inform\u00e1ci\u00f3technol\u00f3giai K\u00f6zpont Zrt.|Szegedi K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szeged P\u00f3lus Fejleszt\u00e9si Nonprofit Kft.|Szeged \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Turisztikai Nonprofit Kft.|M\u00f3ra Ferenc M\u00fazeum|Szegedi K\u00f6zleked\u00e9si Kft.|Somogyi K\u00e1roly V\u00e1rosi \u00e9s Megyei K\u00f6nyvt\u00e1r|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros Polg\u00e1rmesteri Hivatal|Szegedi Vadaspark \u00e9s Programszervez\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Szegedi Rendezv\u00e9ny- \u00e9s M\u00e9diak\u00f6zpont Nonprofit Kft.|Szegedi T\u00e1vf\u0171t\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi Sport \u00e9s F\u00fcrd\u0151k Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nevel\u00e9si \u00e9s Kultur\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9nyek Gazdas\u00e1gi Szolg\u00e1lata|Szegedi V\u00e1rosk\u00e9p \u00e9s Piac KFT|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata B\u00f6lcs\u0151d\u00e9i \u00e9s Gyermekj\u00f3l\u00e9ti K\u00f6zpontja|IKV Ingatlankezel\u0151 \u00e9s Vagyongazd\u00e1lkod\u00f3 Zrt.", "label": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6n...", "shape": "dot", "title": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szegedi Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szegedi Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z|Region\u00e1lis Inform\u00e1ci\u00f3technol\u00f3giai K\u00f6zpont Zrt.|Szegedi K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szeged P\u00f3lus Fejleszt\u00e9si Nonprofit Kft.|Szeged \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Turisztikai Nonprofit Kft.|M\u00f3ra Ferenc M\u00fazeum|Szegedi K\u00f6zleked\u00e9si Kft.|Somogyi K\u00e1roly V\u00e1rosi \u00e9s Megyei K\u00f6nyvt\u00e1r|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros Polg\u00e1rmesteri Hivatal|Szegedi Vadaspark \u00e9s Programszervez\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Szegedi Rendezv\u00e9ny- \u00e9s M\u00e9diak\u00f6zpont Nonprofit Kft.|Szegedi T\u00e1vf\u0171t\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi Sport \u00e9s F\u00fcrd\u0151k Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nevel\u00e9si \u00e9s Kultur\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9nyek Gazdas\u00e1gi Szolg\u00e1lata|Szegedi V\u00e1rosk\u00e9p \u00e9s Piac KFT|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata B\u00f6lcs\u0151d\u00e9i \u00e9s Gyermekj\u00f3l\u00e9ti K\u00f6zpontja|IKV Ingatlankezel\u0151 \u00e9s Vagyongazd\u00e1lkod\u00f3 Zrt."}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "NISZ Nemzeti Infokommunik\u00e1ci\u00f3s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "label": "NISZ Nemzeti Infokommunik\u00e1c...", "shape": "dot", "title": "NISZ Nemzeti Infokommunik\u00e1ci\u00f3s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt."}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "label": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Tanker\u00fclet...", "shape": "dot", "title": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K...", "shape": "dot", "title": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet...", "shape": "dot", "title": "BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros III. ker\u00fclet \u00d3buda-B\u00e9k\u00e1smegyer \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros III. ker\u00fcl...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros III. ker\u00fclet \u00d3buda-B\u00e9k\u00e1smegyer \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapesti Corvinus Egyetem", "label": "Budapesti Corvinus Egyetem", "shape": "dot", "title": "Budapesti Corvinus Egyetem"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Oroszl\u00e1ny V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Sz\u00e1kszend K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|DAD K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Kecsk\u00e9d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Bokod K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f6ml\u0151d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Oroszl\u00e1ny V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyza...", "shape": "dot", "title": "Oroszl\u00e1ny V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Sz\u00e1kszend K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|DAD K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Kecsk\u00e9d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Bokod K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f6ml\u0151d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Ad\u00f3-\u00e9s V\u00e1mhivatal", "label": "Nemzeti Ad\u00f3-\u00e9s V\u00e1mhivatal", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Ad\u00f3-\u00e9s V\u00e1mhivatal"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Duna\u00fajv\u00e1rosi Egyetem", "label": "Duna\u00fajv\u00e1rosi Egyetem", "shape": "dot", "title": "Duna\u00fajv\u00e1rosi Egyetem"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft.", "label": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen...", "shape": "dot", "title": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft."}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "MVK Miskolc V\u00e1rosi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "MVK Miskolc V\u00e1rosi K\u00f6zleked...", "shape": "dot", "title": "MVK Miskolc V\u00e1rosi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "BMSK Beruh\u00e1z\u00e1si, M\u0171szaki Fejleszt\u00e9si, Sport\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6zbeszerz\u00e9si Zrt.", "label": "BMSK Beruh\u00e1z\u00e1si, M\u0171szaki Fe...", "shape": "dot", "title": "BMSK Beruh\u00e1z\u00e1si, M\u0171szaki Fejleszt\u00e9si, Sport\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6zbeszerz\u00e9si Zrt."}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "B\u00e9k\u00e9scsabai V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.", "label": "B\u00e9k\u00e9scsabai V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1...", "shape": "dot", "title": "B\u00e9k\u00e9scsabai V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft."}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "C\u00edvis H\u00e1z Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "C\u00edvis H\u00e1z Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151...", "shape": "dot", "title": "C\u00edvis H\u00e1z Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u0151v\u00e1rosi \u00c1llat - \u00e9s N\u00f6v\u00e9nykert", "label": "F\u0151v\u00e1rosi \u00c1llat - \u00e9s N\u00f6v\u00e9nykert", "shape": "dot", "title": "F\u0151v\u00e1rosi \u00c1llat - \u00e9s N\u00f6v\u00e9nykert"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "K\u00f6z\u00e9p- \u00e9s Kelet-eur\u00f3pai T\u00f6rt\u00e9nelem \u00e9s T\u00e1rsadalom Kutat\u00e1s\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny", "label": "K\u00f6z\u00e9p- \u00e9s Kelet-eur\u00f3pai T\u00f6r...", "shape": "dot", "title": "K\u00f6z\u00e9p- \u00e9s Kelet-eur\u00f3pai T\u00f6rt\u00e9nelem \u00e9s T\u00e1rsadalom Kutat\u00e1s\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal", "label": "Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyh...", "shape": "dot", "title": "Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Miskolci Egyetem", "label": "Miskolci Egyetem", "shape": "dot", "title": "Miskolci Egyetem"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egyetem", "label": "P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egy...", "shape": "dot", "title": "P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egyetem"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem", "label": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem", "shape": "dot", "title": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Pill\u00e9r Informatikai Kft.", "label": "Pill\u00e9r Informatikai Kft.", "shape": "dot", "title": "Pill\u00e9r Informatikai Kft."}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "K\u00f6zbeszerz\u00e9si \u00e9s Ell\u00e1t\u00e1si F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "K\u00f6zbeszerz\u00e9si \u00e9s Ell\u00e1t\u00e1si F...", "shape": "dot", "title": "K\u00f6zbeszerz\u00e9si \u00e9s Ell\u00e1t\u00e1si F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e9csi Vagyonhasznos\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|D\u00e9l-Kom D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00fali Kommun\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|T\u00fcke Busz K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "P\u00e9csi Vagyonhasznos\u00edt\u00f3 Z\u00e1rt...", "shape": "dot", "title": "P\u00e9csi Vagyonhasznos\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|D\u00e9l-Kom D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00fali Kommun\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|T\u00fcke Busz K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Ferencv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.", "label": "Ferencv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi S...", "shape": "dot", "title": "Ferencv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft."}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Eszterh\u00e1zy K\u00e1roly Egyetem", "label": "Eszterh\u00e1zy K\u00e1roly Egyetem", "shape": "dot", "title": "Eszterh\u00e1zy K\u00e1roly Egyetem"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "BKV Vas\u00fati J\u00e1rm\u0171jav\u00edt\u00f3 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BKV Vas\u00fati J\u00e1rm\u0171jav\u00edt\u00f3 Szol...", "shape": "dot", "title": "BKV Vas\u00fati J\u00e1rm\u0171jav\u00edt\u00f3 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Pannon Egyetem", "label": "Pannon Egyetem", "shape": "dot", "title": "Pannon Egyetem"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Helikon Kast\u00e9lym\u00fazeum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Helikon Kast\u00e9lym\u00fazeum K\u00f6zha...", "shape": "dot", "title": "Helikon Kast\u00e9lym\u00fazeum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DHK H\u00e1tral\u00e9kkezel\u0151 \u00e9s P\u00e9nz\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonp...", "shape": "dot", "title": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DHK H\u00e1tral\u00e9kkezel\u0151 \u00e9s P\u00e9nz\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z", "label": "Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi I...", "shape": "dot", "title": "Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet", "label": "P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int...", "shape": "dot", "title": "P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g", "label": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9s...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "label": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat...", "shape": "dot", "title": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "KAV K\u00f6zleked\u00e9si Alkalmass\u00e1gi \u00e9s Vizsgak\u00f6zpont Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "KAV K\u00f6zleked\u00e9si Alkalmass\u00e1g...", "shape": "dot", "title": "KAV K\u00f6zleked\u00e9si Alkalmass\u00e1gi \u00e9s Vizsgak\u00f6zpont Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g", "label": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g", "shape": "dot", "title": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 \u00e9s Karbantart\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek...", "shape": "dot", "title": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 \u00e9s Karbantart\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "B\u00e9k\u00e9scsabai Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "label": "B\u00e9k\u00e9scsabai Tanker\u00fcleti K\u00f6z...", "shape": "dot", "title": "B\u00e9k\u00e9scsabai Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Nagyk\u00e1ta V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szentm\u00e1rton Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3bicske K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00f3alm\u00e1s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|T\u00e1pi\u00f3s\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szele V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|\u00dari K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szentl\u0151rinck\u00e1ta K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szecs\u0151 Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f3ka K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|S\u00fclys\u00e1p V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Farmos K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|SZENTM\u00c1RTONK\u00c1TA NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "label": "Nagyk\u00e1ta V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat...", "shape": "dot", "title": "Nagyk\u00e1ta V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szentm\u00e1rton Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3bicske K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00f3alm\u00e1s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|T\u00e1pi\u00f3s\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szele V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|\u00dari K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szentl\u0151rinck\u00e1ta K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szecs\u0151 Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f3ka K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|S\u00fclys\u00e1p V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Farmos K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|SZENTM\u00c1RTONK\u00c1TA NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros IV. Ker\u00fclet \u00dajpest \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros IV. Ker\u00fcle...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros IV. Ker\u00fclet \u00dajpest \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Tata V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Tata V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "shape": "dot", "title": "Tata V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Debreceni Egyetem", "label": "Debreceni Egyetem", "shape": "dot", "title": "Debreceni Egyetem"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros X. ker\u00fclet K\u0151b\u00e1nyai \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros X. ker\u00fclet...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros X. ker\u00fclet K\u0151b\u00e1nyai \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "label": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "shape": "dot", "title": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Mahart-Szabadkik\u00f6t\u0151 Zrt.", "label": "Mahart-Szabadkik\u00f6t\u0151 Zrt.", "shape": "dot", "title": "Mahart-Szabadkik\u00f6t\u0151 Zrt."}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Agr\u00e1r- \u00e9s \u00c9lettudom\u00e1nyi Egyetem", "label": "Magyar Agr\u00e1r- \u00e9s \u00c9lettudom\u00e1...", "shape": "dot", "title": "Magyar Agr\u00e1r- \u00e9s \u00c9lettudom\u00e1nyi Egyetem"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum", "label": "B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n ...", "shape": "dot", "title": "B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Kiskunmajsai T\u00f6bbc\u00e9l\u00fa Kist\u00e9rs\u00e9gi T\u00e1rsul\u00e1s", "label": "Kiskunmajsai T\u00f6bbc\u00e9l\u00fa Kist\u00e9...", "shape": "dot", "title": "Kiskunmajsai T\u00f6bbc\u00e9l\u00fa Kist\u00e9rs\u00e9gi T\u00e1rsul\u00e1s"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum", "label": "B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Sz...", "shape": "dot", "title": "B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Honv\u00e9ds\u00e9g Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "label": "Magyar Honv\u00e9ds\u00e9g Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcg...", "shape": "dot", "title": "Magyar Honv\u00e9ds\u00e9g Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "label": "Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Re...", "shape": "dot", "title": "Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "UD Human Service Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "UD Human Service Korl\u00e1tolt ...", "shape": "dot", "title": "UD Human Service Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "ZEBEG\u00c9NY K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "label": "ZEBEG\u00c9NY K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "shape": "dot", "title": "ZEBEG\u00c9NY K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "label": "Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6z...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest I. ker\u00fclet Budav\u00e1ri \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Budapest I. ker\u00fclet Budav\u00e1r...", "shape": "dot", "title": "Budapest I. ker\u00fclet Budav\u00e1ri \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM Tit\u00e1n Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Oroszl\u00e1nyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVMI Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Z\u00f6ld Gener\u00e1ci\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NKM Energia Zrt.|HUDEX Magyar Derivat\u00edv Energiat\u0151zsde Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM NET T\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.|MVM XPert Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium Elektronikai, Logisztikai \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Zrt.|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ M\u00e1tra Hullad\u00e9kkezel\u0151 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|R\u00f3mai Irodah\u00e1z Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Garantiqa Hitelgarancia Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|Nemzeti Mobilfizet\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Concordia K\u00f6zrakt\u00e1r Kereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM ERBE ENERGETIKA M\u00e9rn\u00f6kiroda Zrt.|Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM Nemzeti K\u00f6zm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HUPX Magyar Szervezett Villamosenergia-piac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|Flogiston G\u00e1zm\u00e9r\u0151gy\u00e1rt\u00f3, Jav\u00edt\u00f3, Hiteles\u00edt\u0151 \u00e9s Kereskedelmi Kft.|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium CURRUS G\u00f6d\u00f6ll\u0151i Harcj\u00e1rm\u0171technikai z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.|MVM Paksi Atomer\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|FILANTROP K\u00f6rnyzetv\u00e9delmi \u00e9s F\u0171t\u00e9stechnikai Nonprofit Kft.|Energo-Merkur Villamosenergiaipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V K\u00f6zponti Fel\u00e9p\u00edtm\u00e9nyvizsg\u00e1l\u00f3 Kft.|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Nemzeti Filmint\u00e9zet K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM BSZK Biztons\u00e1gi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Magyar Villamos M\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Kft.|MVM Partner Energiakereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Vagon Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c9szak-D\u00e9l F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zkeresked\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM MIF\u0170 Miskolci F\u0171t\u0151er\u0151m\u0171 Kft.|Aeroplex K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pai L\u00e9gij\u00e1rm\u0171 M\u0171szaki K\u00f6zpont Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATOMIX Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM GTER G\u00e1zturbin\u00e1s Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c1ramh\u00e1l\u00f3zati Kft.|Radioakt\u00edv Hullad\u00e9kokat Kezel\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|MVM OVIT Orsz\u00e1gos Villamost\u00e1vvezet\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Di\u00e1khitel K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|M\u00c1V FKG Fel\u00e9pitm\u00e9nykarbantart\u00f3 \u00e9s G\u00e9pjavit\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|Z\u00c1HONY-PORT Z\u00e1honyi Logisztikai \u00e9s Rakom\u00e1nykezel\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|E-Mobi Elektromobilit\u00e1s Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|Hiventures Kock\u00e1zati T\u0151kealap-kezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MECSEK\u00c9RC K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|CEEGEX K\u00f6z\u00e9p-Kelet-Eur\u00f3pai Szervezett F\u00f6ldg\u00e1zpiac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00dczleti Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|V\u00e9rtesi Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HM ARZEN\u00c1L Elektromechanikai ZRt.|MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar Tejgazdas\u00e1gi K\u00eds\u00e9rleti Int\u00e9zet Kft.|M\u00c1V Nosztalgia Idegenforgalmi, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.|Gabonakutat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Kft.", "label": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151...", "shape": "dot", "title": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM Tit\u00e1n Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Oroszl\u00e1nyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVMI Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Z\u00f6ld Gener\u00e1ci\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NKM Energia Zrt.|HUDEX Magyar Derivat\u00edv Energiat\u0151zsde Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM NET T\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.|MVM XPert Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium Elektronikai, Logisztikai \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Zrt.|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ M\u00e1tra Hullad\u00e9kkezel\u0151 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|R\u00f3mai Irodah\u00e1z Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Garantiqa Hitelgarancia Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|Nemzeti Mobilfizet\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Concordia K\u00f6zrakt\u00e1r Kereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM ERBE ENERGETIKA M\u00e9rn\u00f6kiroda Zrt.|Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM Nemzeti K\u00f6zm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HUPX Magyar Szervezett Villamosenergia-piac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|Flogiston G\u00e1zm\u00e9r\u0151gy\u00e1rt\u00f3, Jav\u00edt\u00f3, Hiteles\u00edt\u0151 \u00e9s Kereskedelmi Kft.|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium CURRUS G\u00f6d\u00f6ll\u0151i Harcj\u00e1rm\u0171technikai z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.|MVM Paksi Atomer\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|FILANTROP K\u00f6rnyzetv\u00e9delmi \u00e9s F\u0171t\u00e9stechnikai Nonprofit Kft.|Energo-Merkur Villamosenergiaipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V K\u00f6zponti Fel\u00e9p\u00edtm\u00e9nyvizsg\u00e1l\u00f3 Kft.|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Nemzeti Filmint\u00e9zet K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM BSZK Biztons\u00e1gi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Magyar Villamos M\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Kft.|MVM Partner Energiakereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Vagon Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c9szak-D\u00e9l F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zkeresked\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM MIF\u0170 Miskolci F\u0171t\u0151er\u0151m\u0171 Kft.|Aeroplex K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pai L\u00e9gij\u00e1rm\u0171 M\u0171szaki K\u00f6zpont Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATOMIX Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM GTER G\u00e1zturbin\u00e1s Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c1ramh\u00e1l\u00f3zati Kft.|Radioakt\u00edv Hullad\u00e9kokat Kezel\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|MVM OVIT Orsz\u00e1gos Villamost\u00e1vvezet\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Di\u00e1khitel K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|M\u00c1V FKG Fel\u00e9pitm\u00e9nykarbantart\u00f3 \u00e9s G\u00e9pjavit\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|Z\u00c1HONY-PORT Z\u00e1honyi Logisztikai \u00e9s Rakom\u00e1nykezel\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|E-Mobi Elektromobilit\u00e1s Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|Hiventures Kock\u00e1zati T\u0151kealap-kezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MECSEK\u00c9RC K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|CEEGEX K\u00f6z\u00e9p-Kelet-Eur\u00f3pai Szervezett F\u00f6ldg\u00e1zpiac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00dczleti Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|V\u00e9rtesi Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HM ARZEN\u00c1L Elektromechanikai ZRt.|MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar Tejgazdas\u00e1gi K\u00eds\u00e9rleti Int\u00e9zet Kft.|M\u00c1V Nosztalgia Idegenforgalmi, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.|Gabonakutat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Kft."}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentim...", "shape": "dot", "title": "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "label": "Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Re...", "shape": "dot", "title": "Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|Hark\u00e1nyi Term\u00e1l Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Centrum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|\u00c9szak-K\u00f6z\u00e9p-budai Centrum \u00daj Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Szakrendel\u0151|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z", "label": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3...", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|Hark\u00e1nyi Term\u00e1l Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Centrum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|\u00c9szak-K\u00f6z\u00e9p-budai Centrum \u00daj Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Szakrendel\u0151|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia Titk\u00e1rs\u00e1ga", "label": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia ...", "shape": "dot", "title": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia Titk\u00e1rs\u00e1ga"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Budafok-T\u00e9t\u00e9ny Budapest XXII. Ker\u00fclet \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Budafok-T\u00e9t\u00e9ny Budapest XXI...", "shape": "dot", "title": "Budafok-T\u00e9t\u00e9ny Budapest XXII. Ker\u00fclet \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F...", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Szent Krist\u00f3f Szakrendel\u0151 \u00dajbudai Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Szent Krist\u00f3f Szakrendel\u0151 \u00da...", "shape": "dot", "title": "Szent Krist\u00f3f Szakrendel\u0151 \u00dajbudai Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntar...", "shape": "dot", "title": "F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Balatonalm\u00e1di V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Fels\u0151\u00f6rs k\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Papkeszi K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Lit\u00e9r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0151kaj\u00e1r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Balatonakarattya K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00fcng\u00f6s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonkenese V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0171zf\u0151 V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Csaj\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Als\u00f3\u00f6rs K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Balatonalm\u00e1di V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1...", "shape": "dot", "title": "Balatonalm\u00e1di V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Fels\u0151\u00f6rs k\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Papkeszi K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Lit\u00e9r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0151kaj\u00e1r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Balatonakarattya K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00fcng\u00f6s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonkenese V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0171zf\u0151 V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Csaj\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Als\u00f3\u00f6rs K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n", "label": "S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s...", "shape": "dot", "title": "S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Opera Vagyonkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Opera Vagyonkezel\u0151 Korl\u00e1tol...", "shape": "dot", "title": "Opera Vagyonkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Neumann J\u00e1nos Egyetem", "label": "Neumann J\u00e1nos Egyetem", "shape": "dot", "title": "Neumann J\u00e1nos Egyetem"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XV. ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat Dr. Vass L\u00e1szl\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zm\u00e9ny", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XV. ker\u00fcle...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XV. ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat Dr. Vass L\u00e1szl\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zm\u00e9ny"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|N\u00e9prajzi M\u00fazeum|Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum", "label": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt...", "shape": "dot", "title": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|N\u00e9prajzi M\u00fazeum|Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Szentendre V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat |Pilisszentl\u00e1szl\u00f3 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat ", "label": "Szentendre V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyz...", "shape": "dot", "title": "Szentendre V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat |Pilisszentl\u00e1szl\u00f3 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat "}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar K\u00f6z\u00fat Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Magyar K\u00f6z\u00fat Nonprofit Z\u00e1rt...", "shape": "dot", "title": "Magyar K\u00f6z\u00fat Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1llatorvostudom\u00e1nyi Egyetem", "label": "\u00c1llatorvostudom\u00e1nyi Egyetem", "shape": "dot", "title": "\u00c1llatorvostudom\u00e1nyi Egyetem"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Orsz\u00e1gos Ment\u0151szolg\u00e1lat", "label": "Orsz\u00e1gos Ment\u0151szolg\u00e1lat", "shape": "dot", "title": "Orsz\u00e1gos Ment\u0151szolg\u00e1lat"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "label": "Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "shape": "dot", "title": "Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Nagyk\u0151r\u00f6s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "Nagyk\u0151r\u00f6s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "shape": "dot", "title": "Nagyk\u0151r\u00f6s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat", "label": "Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat", "shape": "dot", "title": "Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151...", "shape": "dot", "title": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.", "label": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi...", "shape": "dot", "title": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft."}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|KTI K\u00f6zleked\u00e9studom\u00e1nyi Int\u00e9zet Nonprofit Kft.", "label": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6...", "shape": "dot", "title": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|KTI K\u00f6zleked\u00e9studom\u00e1nyi Int\u00e9zet Nonprofit Kft."}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIX. ker\u00fclet Kispest \u00d6nkorm\u00e1nyzata Kispesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zete", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIX. ker\u00fcl...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIX. ker\u00fclet Kispest \u00d6nkorm\u00e1nyzata Kispesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zete"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "label": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminis...", "shape": "dot", "title": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "label": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1r...", "shape": "dot", "title": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt."}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros Vagyonkezel\u0151 K\u00f6zpont Zrt.", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros Vagyonkeze...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros Vagyonkezel\u0151 K\u00f6zpont Zrt."}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Sportk\u00f6zpontok", "label": "Nemzeti Sportk\u00f6zpontok", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Sportk\u00f6zpontok"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "T\u00d3TH ILONA EG\u00c9SZS\u00c9G\u00dcGYI SZOLG\u00c1LAT", "label": "T\u00d3TH ILONA EG\u00c9SZS\u00c9G\u00dcGYI SZO...", "shape": "dot", "title": "T\u00d3TH ILONA EG\u00c9SZS\u00c9G\u00dcGYI SZOLG\u00c1LAT"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g|V\u00e1ci Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e1cs-Kiskun Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Sopronk\u0151hidai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|\u00c9szak - dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Igazs\u00e1g\u00fcgyi Megfigyel\u0151 \u00e9s Elmegy\u00f3gy\u00edt\u00f3 Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|T\u00f6k\u00f6li Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Kalocsai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Miskolci Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Orsz\u00e1gos V\u00edz\u00fcgyi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Balassagyarmati Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Fej\u00e9r Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tiszal\u00f6ki Orsz\u00e1gos Bv. Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Als\u00f3-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|P\u00e1lhalmai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c1llampusztai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Baranya Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Adyligeti Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z (T\u00f6k\u00f6l)|Veszpr\u00e9m Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g Gazdas\u00e1gi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Tisz\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si Inform\u00e1ci\u00f3s \u00e9s B\u0171n\u00fcgyi Elemz\u0151 K\u00f6zpont|Veszpr\u00e9m Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|K\u00f6r\u00f6s-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szegedi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e9k\u00e9s Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Heves Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Vas Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzetk\u00f6zi Oktat\u00e1si K\u00f6zpont|Heves Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|F\u0151v\u00e1rosi Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Als\u00f3-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|D\u00e9l-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Baranya Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Heves Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|M\u00e1rianosztrai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Baranya Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Fels\u0151-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Budapest Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s Orsz\u00e1gos Parancsnoks\u00e1ga|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Zala Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi igazgat\u00f3s\u00e1g|Rep\u00fcl\u0151t\u00e9ri Rend\u0151r Igazgat\u00f3s\u00e1g|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|K\u00f6rmendi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Fej\u00e9r Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szegedi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|K\u00f6z\u00e9p-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Pest Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Tolna Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Somogy Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Alkotm\u00e1nyv\u00e9delmi Hivatal|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Szervezet Oktat\u00e1si, Tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzeti Szak\u00e9rt\u0151i \u00e9s Kutat\u00f3 K\u00f6zpont|Pest Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g", "label": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g|V\u00e1ci F...", "shape": "dot", "title": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g|V\u00e1ci Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e1cs-Kiskun Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Sopronk\u0151hidai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|\u00c9szak - dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Igazs\u00e1g\u00fcgyi Megfigyel\u0151 \u00e9s Elmegy\u00f3gy\u00edt\u00f3 Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|T\u00f6k\u00f6li Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Kalocsai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Miskolci Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Orsz\u00e1gos V\u00edz\u00fcgyi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Balassagyarmati Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Fej\u00e9r Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tiszal\u00f6ki Orsz\u00e1gos Bv. Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Als\u00f3-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|P\u00e1lhalmai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c1llampusztai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Baranya Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Adyligeti Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z (T\u00f6k\u00f6l)|Veszpr\u00e9m Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g Gazdas\u00e1gi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Tisz\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si Inform\u00e1ci\u00f3s \u00e9s B\u0171n\u00fcgyi Elemz\u0151 K\u00f6zpont|Veszpr\u00e9m Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|K\u00f6r\u00f6s-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szegedi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e9k\u00e9s Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Heves Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Vas Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzetk\u00f6zi Oktat\u00e1si K\u00f6zpont|Heves Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|F\u0151v\u00e1rosi Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Als\u00f3-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|D\u00e9l-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Baranya Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Heves Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|M\u00e1rianosztrai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Baranya Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Fels\u0151-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Budapest Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s Orsz\u00e1gos Parancsnoks\u00e1ga|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Zala Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi igazgat\u00f3s\u00e1g|Rep\u00fcl\u0151t\u00e9ri Rend\u0151r Igazgat\u00f3s\u00e1g|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|K\u00f6rmendi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Fej\u00e9r Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szegedi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|K\u00f6z\u00e9p-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Pest Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Tolna Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Somogy Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Alkotm\u00e1nyv\u00e9delmi Hivatal|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Szervezet Oktat\u00e1si, Tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzeti Szak\u00e9rt\u0151i \u00e9s Kutat\u00f3 K\u00f6zpont|Pest Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Belv\u00e1ros-Lip\u00f3tv\u00e1ros Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|\u00dajpesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Kft.|Ter\u00e9zv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Bischitz Johanna Integr\u00e1lt Hum\u00e1n Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont", "label": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi...", "shape": "dot", "title": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Belv\u00e1ros-Lip\u00f3tv\u00e1ros Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|\u00dajpesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Kft.|Ter\u00e9zv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Bischitz Johanna Integr\u00e1lt Hum\u00e1n Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Duna\u00fajv\u00e1ros Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Duna\u00fajv\u00e1ros Megyei Jog\u00fa V\u00e1r...", "shape": "dot", "title": "Duna\u00fajv\u00e1ros Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6...", "shape": "dot", "title": "Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Pest Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Baranya Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Heves Megyei Korm\u00e1nyhivatal|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Somogy Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Tolna Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Budapest F\u0151v\u00e1ros Korm\u00e1nyhivatala|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Vas Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Veszpr\u00e9m Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Csongr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Fej\u00e9r Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Zala Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e9k\u00e9s Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Korm\u00e1nyhivatal", "label": "Pest Megyei Korm\u00e1nyhivatal|...", "shape": "dot", "title": "Pest Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Baranya Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Heves Megyei Korm\u00e1nyhivatal|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Somogy Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Tolna Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Budapest F\u0151v\u00e1ros Korm\u00e1nyhivatala|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Vas Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Veszpr\u00e9m Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Csongr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Fej\u00e9r Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Zala Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e9k\u00e9s Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Korm\u00e1nyhivatal"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest K\u00f6z\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Budapest K\u00f6z\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M...", "shape": "dot", "title": "Budapest K\u00f6z\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lta...", "shape": "dot", "title": "Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z", "label": "Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z", "shape": "dot", "title": "Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#b81ee6", "font": {"color": "black"}, "id": "F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171e...", "shape": "dot", "title": "F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "P\u00e9cs Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "P\u00e9cs Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nko...", "shape": "dot", "title": "P\u00e9cs Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia L\u00e9tes\u00edtm\u00e9nygazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zpont", "label": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia ...", "shape": "dot", "title": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia L\u00e9tes\u00edtm\u00e9nygazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zpont"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "J\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|J\u00f3zsefv\u00e1rosi Szent Kozma Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "label": "J\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|J...", "shape": "dot", "title": "J\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|J\u00f3zsefv\u00e1rosi Szent Kozma Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "KKBK Kiemelt Korm\u00e1nyzati Beruh\u00e1z\u00e1sok K\u00f6zpontja Nonprofit Zrt.", "label": "KKBK Kiemelt Korm\u00e1nyzati Be...", "shape": "dot", "title": "KKBK Kiemelt Korm\u00e1nyzati Beruh\u00e1z\u00e1sok K\u00f6zpontja Nonprofit Zrt."}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Bev\u00e1ndorl\u00e1si \u00e9s Menek\u00fclt\u00fcgyi Hivatal", "label": "Bev\u00e1ndorl\u00e1si \u00e9s Menek\u00fclt\u00fcgy...", "shape": "dot", "title": "Bev\u00e1ndorl\u00e1si \u00e9s Menek\u00fclt\u00fcgyi Hivatal"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont", "label": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 ...", "shape": "dot", "title": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont"}, {"color": "#08f7d7", "font": {"color": "black"}, "id": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s \u00c9lelmiszeripari Szakgimn\u00e1zium, Szakk\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s Koll\u00e9gium", "label": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Mez\u0151gazdas...", "shape": "dot", "title": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s \u00c9lelmiszeripari Szakgimn\u00e1zium, Szakk\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s Koll\u00e9gium"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z", "label": "Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Ok...", "shape": "dot", "title": "Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk...", "shape": "dot", "title": "Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#2761aa", "font": {"color": "black"}, "id": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "shape": "dot", "title": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "M\u00f3r V\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "label": "M\u00f3r V\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "shape": "dot", "title": "M\u00f3r V\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivat...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Magyar Turisztikai \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Zrt.", "label": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivat...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Magyar Turisztikai \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Zrt."}, {"color": "#adc669", "font": {"color": "black"}, "id": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker...", "shape": "dot", "title": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "IPOLY ERD\u0150 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "IPOLY ERD\u0150 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d...", "shape": "dot", "title": "IPOLY ERD\u0150 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#94bbdf", "font": {"color": "black"}, "id": "Szent Istv\u00e1n Egyetem", "label": "Szent Istv\u00e1n Egyetem", "shape": "dot", "title": "Szent Istv\u00e1n Egyetem"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Gy\u00f6ngy\u00f6si Region\u00e1lis Hullad\u00e9kkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9KKO \u00c9p\u00edt\u0151ipari, K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3, Keresked\u0151 \u00e9s Oktat\u00f3 Kft.|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi SZEFO Fonalfeldolgoz\u00f3 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Bay Zolt\u00e1n Alkalmazott Kutat\u00e1si K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Hevesi V\u00e1rosfenntart\u00f3 K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|KIVING Ingatlangazd\u00e1lkod\u00f3 \u00e9s Beruh\u00e1z\u00e1sszervez\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|A.K.S.D. V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tapolca Nonprofit Kft.|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BORSODV\u00cdZ \u00d6nkorm\u00e1nyzati K\u00f6z\u00fczemi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151...", "shape": "dot", "title": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Gy\u00f6ngy\u00f6si Region\u00e1lis Hullad\u00e9kkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9KKO \u00c9p\u00edt\u0151ipari, K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3, Keresked\u0151 \u00e9s Oktat\u00f3 Kft.|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi SZEFO Fonalfeldolgoz\u00f3 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Bay Zolt\u00e1n Alkalmazott Kutat\u00e1si K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Hevesi V\u00e1rosfenntart\u00f3 K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|KIVING Ingatlangazd\u00e1lkod\u00f3 \u00e9s Beruh\u00e1z\u00e1sszervez\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|A.K.S.D. V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tapolca Nonprofit Kft.|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BORSODV\u00cdZ \u00d6nkorm\u00e1nyzati K\u00f6z\u00fczemi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet", "label": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 ...", "shape": "dot", "title": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros ...", "shape": "dot", "title": "Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#e21323", "font": {"color": "black"}, "id": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Int\u00e9zm\u00e9nyei|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|Zsigmondy Vilmos Hark\u00e1nyi Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151k\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z", "label": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 ...", "shape": "dot", "title": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Int\u00e9zm\u00e9nyei|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|Zsigmondy Vilmos Hark\u00e1nyi Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151k\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Agr\u00e1rmarketing Centrum Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivat...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Agr\u00e1rmarketing Centrum Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet", "label": "Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy...", "shape": "dot", "title": "Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS", "label": "SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RE...", "shape": "dot", "title": "SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet", "label": "Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos K...", "shape": "dot", "title": "Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet"}, {"color": "#48736f", "font": {"color": "black"}, "id": "Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet", "label": "Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszich...", "shape": "dot", "title": "Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet"}, {"color": "#77bdaf", "font": {"color": "black"}, "id": "BVH Budapesti V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si Holding Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti Temetkez\u00e9si Int\u00e9zet Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzati Rend\u00e9szeti Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0150K\u00c9T\u00dcSZ F\u0151v\u00e1rosi K\u00e9m\u00e9nysepr\u0151ipari Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti T\u00e1vh\u0151szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Kert\u00e9szeti Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "BVH Budapesti V\u00e1ros\u00fczemelte...", "shape": "dot", "title": "BVH Budapesti V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si Holding Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti Temetkez\u00e9si Int\u00e9zet Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzati Rend\u00e9szeti Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0150K\u00c9T\u00dcSZ F\u0151v\u00e1rosi K\u00e9m\u00e9nysepr\u0151ipari Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti T\u00e1vh\u0151szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Kert\u00e9szeti Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#5dc93f", "font": {"color": "black"}, "id": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "label": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6n...", "shape": "dot", "title": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "Hungarofest  Nemzeti Rendezv\u00e9nyszervez\u0151 Nonprofit Kft.", "label": "Hungarofest  Nemzeti Rendez...", "shape": "dot", "title": "Hungarofest  Nemzeti Rendezv\u00e9nyszervez\u0151 Nonprofit Kft."}, {"color": "#3f95fe", "font": {"color": "black"}, "id": "p2m Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Tan\u00e1csad\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|p2m Informatika Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "label": "p2m Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 ...", "shape": "dot", "title": "p2m Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Tan\u00e1csad\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|p2m Informatika Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Korm\u00e1nyzati Informatikai Fejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g", "label": "Korm\u00e1nyzati Informatikai Fe...", "shape": "dot", "title": "Korm\u00e1nyzati Informatikai Fejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gbiztos\u00edt\u00e1si Alapkezel\u0151", "label": "Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gbiztos\u00edt\u00e1si...", "shape": "dot", "title": "Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gbiztos\u00edt\u00e1si Alapkezel\u0151"}, {"color": "#55fa25", "font": {"color": "black"}, "id": "MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "label": "MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 ...", "shape": "dot", "title": "MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Ny\u00edregyh\u00e1zi Egyetem", "title": "Contract value: 46,515,280 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4651528}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Semmelweis Egyetem", "title": "Contract value: 438,190,950 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 5.3819095}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Semmelweis Egyetem", "title": "Contract value: 138,720,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.3872}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Semmelweis Egyetem", "title": "Contract value: 116,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 2.1677999999999997}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Semmelweis Egyetem", "title": "Contract value: 816,636,406 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 9.16636406}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 158,000,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 2.58}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 184,320,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.8432}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 50,000,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.5}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 928,109,612 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 99,750,000 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.9975}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nagykanizsa Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 9,886,637 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.09886637}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "MFB Magyar Fejleszt\u00e9si Bank Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 27,000,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.27}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "MFB Magyar Fejleszt\u00e9si Bank Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 38,330,768 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.38330768}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 1,997,000,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 598,788,300 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 6.987883}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 537,698,320 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 6.3769832}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 208,292,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 3.08292}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti M\u0171szaki \u00e9s Gazdas\u00e1gtudom\u00e1nyi Egyetem", "title": "Contract value: 33,741,788 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.33741788}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapesti M\u0171szaki \u00e9s Gazdas\u00e1gtudom\u00e1nyi Egyetem", "title": "Contract value: 850,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 9.5}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 45,000,000 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.45}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 45,466,910 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.4546691}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 5,029,148,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 37,109,221 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.37109221}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 79,200,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.792}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 359,001 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.00359001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 33,976,748 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.33976748}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Inform\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 17,229,476 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.17229476}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 470,400,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 5.704}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 52,292,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.52292}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 45,000,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.45}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 276,016,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.76016}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar \u00c1llami Operah\u00e1z", "title": "Contract value: 15,288,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.15288}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar \u00c1llami Operah\u00e1z", "title": "Contract value: 17,227,950 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.1722795}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum", "title": "Contract value: 17,798,736 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.17798736}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00daj Vil\u00e1g Nonprofit Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "title": "Contract value: 40,000,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00c9rd Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 1,300,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.013}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ALF\u00d6LDV\u00cdZ Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171-szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 105,934,858 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 2.05934858}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "title": "Contract value: 28,740,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.2873999999999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "title": "Contract value: 10,050,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.1005}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Beretty\u00f3\u00fajfalui Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 8,588,796 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.08588796}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k", "title": "Contract value: 6,891,497 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.06891497}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest K\u00f6rny\u00e9ki T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k", "title": "Contract value: 14,790,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.1479}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 9,035,381 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.09035381}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 16,228,000 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.16228}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 190,000,000 HUF", "to": "New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.9}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 80,000,000 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.8}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 130,000,000 HUF", "to": "p2m Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Tan\u00e1csad\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|p2m Informatika Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.3}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "ELI-HU Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 151,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.51}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "ELI-HU Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 69,363,649 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.69363649}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00d3budai Egyetem", "title": "Contract value: 55,000,000 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.55}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "\u00d3budai Egyetem", "title": "Contract value: 263,760,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.6376}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem", "title": "Contract value: 29,330,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.2933}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem", "title": "Contract value: 33,228,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.33228}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapesti Gazdas\u00e1gi Egyetem", "title": "Contract value: 302,709,990 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.0270999}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet", "title": "Contract value: 347,300,056 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 4.47300056}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 1,800,000 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.018}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "HEPA Magyar Exportfejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Nonprofit Zrt", "title": "Contract value: 10,529,020 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.1052902}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 48,800,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.488}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.", "title": "Contract value: 32,958,955 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.3295895500000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"B\u00e1rka\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Somogy Megyei II. R\u00e1k\u00f3czi Ferenc Gyermekotthon|Veszpr\u00e9m Megyei Fogyat\u00e9kos Szem\u00e9lyek, Pszichi\u00e1triai \u00e9s Szenved\u00e9lybetegek Integr\u00e1lt Int\u00e9zm\u00e9nye|Zala Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Ment\u00e1lhigi\u00e9n\u00e9s \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zmm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei \u0150szir\u00f3zsa Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Heves Megyei Harm\u00f3nia Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Alpokalja Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont|J\u00c1SZ-NAGYKUN-SZOLNOK MEGYEI GYERMEKV\u00c9DELMI K\u00d6ZPONT \u00c9S TER\u00dcLETI GYERMEKV\u00c9DELMI SZAKSZOLG\u00c1LAT|Mozg\u00e1ss\u00e9r\u00fclt Emberek Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Sziv\u00e1rv\u00e1ny Otthon|EMMI Speci\u00e1lis Gyermekotthoni K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Szakiskola|\u00c9szak-Borsodi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e9thelyi Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Otthon|B\u00e1csbors\u00f3di \"\u0150szi Napf\u00e9ny\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Gesztenyeliget Otthon|Orsz\u00e1gos Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s \u00c1ltal\u00e1nos Iskola|Ipolypart \u00c1pol\u00f3 Gondoz\u00f3 Otthon \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|VAKOK \u00c1LLAMI INT\u00c9ZETE|Veszpr\u00e9m Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, K\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 Iskola|\"T\u00f3parti Otthon\" J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Fogyat\u00e9kosok Otthona \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zm\u00e9nye|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Harm\u00f3nia\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Csongr\u00e1d-Csan\u00e1d Megyei Napsug\u00e1r Otthon|Szentgotth\u00e1rdi Szakos\u00edtott Otthon|Somogy Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Aba\u00faj-Zempl\u00e9ni Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|F\u0151v\u00e1rosi Gyermekv\u00e9delmi Int\u00e9zm\u00e9nyek \u00dczemetet\u00e9si Szervezete|Rem\u00e9nysug\u00e1r Habilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Somogy Megyei Szeretet Szoci\u00e1lis Otthon|Pest Megyei Borosty\u00e1n Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Fej\u00e9r Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum|Somogy Megyei Gondvisel\u00e9s Szoci\u00e1lis Otthon|\"Harm\u00f3nia\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei Z\u00f6ldliget Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|K\u00e1rolyi Istv\u00e1n Gyermekk\u00f6zpont|Heves Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Emberi Er\u0151forr\u00e1sok Miniszt\u00e9riuma Asz\u00f3di Jav\u00edt\u00f3int\u00e9zet, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Szakiskola, Speci\u00e1lis Szakiskola|B\u00e1cs-Kiskun Megyei \"Plat\u00e1n\" Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Fej\u00e9r Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont|Pest Megyei Viktor Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Dr. Csiba L\u00e1szl\u00f3 Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Vas Megyei Gyermekv\u00e9delmi K\u00f6zpont, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Ter\u00fcleti Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat|Tolna Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei \"Vikt\u00f3ria\" Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Pest Megyei K\u0151ris Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Bihari Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Integr\u00e1lt Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Baranya Megyei D\u00e9l-Zselic Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Debreceni Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont|Vas Megyei Szakos\u00edtott Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|B\u00e9lap\u00e1tfalvai Id\u0151sek Otthona \u00e9s T\u00e1mogatott Lakhat\u00e1s|Zala Megyei Fagy\u00f6ngy Egyes\u00edtett Szoci\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9ny|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Gondoskod\u00e1s Szoci\u00e1lis K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 25,468,519 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.25468519}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 703,756,050 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 8.0375605}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 3,952,637,376 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 5,400,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.054}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "HungaroControl Magyar L\u00e9giforgalmi Szolg\u00e1lat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 22,900,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.229}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "HungaroControl Magyar L\u00e9giforgalmi Szolg\u00e1lat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 34,127,472 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.34127472}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Herceghalom K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|P\u00e1ty K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|ETYEK NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "title": "Contract value: 227,362,272 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.27362272}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "title": "Contract value: 53,704,547 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.53704547}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "title": "Contract value: 11,444,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.11444}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "title": "Contract value: 139,980,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 2.3998}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala", "title": "Contract value: 26,000,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.26}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 121,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 2.2178}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 17,007,800 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.170078}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 45,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.45}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetem", "title": "Contract value: 9,450,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.0945}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Tokaj-Hegyalja Egyetem", "title": "Contract value: 74,030,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.7403}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 1,691,154,365 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 112,200,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 2.122}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 38,838,727 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.38838727}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Posta Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 815,704,800 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 9.157048}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Soproni Egyetem", "title": "Contract value: 264,282,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.64282}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Szakk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Feln\u0151ttk\u00e9pz\u00e9si Hivatal|Szerencsi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Bajai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Esztergomi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|M\u00e1t\u00e9szalkai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tatab\u00e1nyai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00c9rdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szolnoki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Tolna Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhelyi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Miskolci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Baranya Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Veszpr\u00e9mi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Cegl\u00e9di Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Komplex Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Vas Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Duna\u00fajv\u00e1rosi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Beretty\u00f3\u00fajfalui Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|\u00d3zdi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kisv\u00e1rdai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Nagykanizsai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Si\u00f3foki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Szegedi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kaposv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gyulai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Debreceni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Karcagi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|P\u00e1pai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Zalaegerszegi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti G\u00e9p\u00e9szeti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|V\u00e1ci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti Gazdas\u00e1gi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Budapesti M\u0171szaki Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Soproni Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Ny\u00edregyh\u00e1zi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Gy\u0151ri Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|B\u00e9k\u00e9scsabai Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Heves Megyei Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kiskunhalasi Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum|Kecskem\u00e9ti Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum", "title": "Contract value: 39,018,410 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.3901841}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos B\u00edr\u00f3s\u00e1gi Hivatal", "title": "Contract value: 46,356,600 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.463566}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros F\u0151polg\u00e1rmesteri Hivatal", "title": "Contract value: 13,200,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.1320000000000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat", "title": "Contract value: 46,166,456 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.46166456}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat", "title": "Contract value: 6,148,400 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.061484}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szoci\u00e1lis \u00e9s Gyermekv\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 2,880,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.0288}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 10,780,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.1078000000000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r", "title": "Contract value: 52,953,918 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.52953918}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r", "title": "Contract value: 69,597,600 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.695976}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Nemzeti Bank", "title": "Contract value: 49,636,578 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.49636578}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Nemzeti Bank", "title": "Contract value: 82,864,775 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.82864775}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Nemzeti Bank", "title": "Contract value: 148,564,032 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.48564032}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Nemzeti Bank", "title": "Contract value: 1,810,680 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.0181068}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Nemzeti Bank", "title": "Contract value: 18,548,534 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.18548534}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Testnevel\u00e9si Egyetem", "title": "Contract value: 67,568,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.6756799999999998}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BUDAPEST F\u0150V\u00c1ROS XX. KER\u00dcLET PESTERZS\u00c9BET \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 169,644,216 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.69644216}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIII. Ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 67,931,012 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.67931012}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Kutat\u00e1si, Fejleszt\u00e9si \u00e9s Innov\u00e1ci\u00f3s Hivatal", "title": "Contract value: 94,200,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.942}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Egyetem", "title": "Contract value: 45,392,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.45392}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Egyetem", "title": "Contract value: 693,543 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.00693543}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9scsaba Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 94,480,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.9447999999999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9scsaba Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 1,980,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.0198}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 58,501,512 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.58501512}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Veszpr\u00e9m Megyei \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 17,680,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.1768}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "NHKV Nemzeti Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Koordin\u00e1l\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 480,000,096 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 5.80000096}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szegedi Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szegedi Nemzeti Sz\u00ednh\u00e1z|Region\u00e1lis Inform\u00e1ci\u00f3technol\u00f3giai K\u00f6zpont Zrt.|Szegedi K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Kft.|Szeged P\u00f3lus Fejleszt\u00e9si Nonprofit Kft.|Szeged \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Turisztikai Nonprofit Kft.|M\u00f3ra Ferenc M\u00fazeum|Szegedi K\u00f6zleked\u00e9si Kft.|Somogyi K\u00e1roly V\u00e1rosi \u00e9s Megyei K\u00f6nyvt\u00e1r|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros Polg\u00e1rmesteri Hivatal|Szegedi Vadaspark \u00e9s Programszervez\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Szegedi Rendezv\u00e9ny- \u00e9s M\u00e9diak\u00f6zpont Nonprofit Kft.|Szegedi T\u00e1vf\u0171t\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi Sport \u00e9s F\u00fcrd\u0151k Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nevel\u00e9si \u00e9s Kultur\u00e1lis Int\u00e9zm\u00e9nyek Gazdas\u00e1gi Szolg\u00e1lata|Szegedi V\u00e1rosk\u00e9p \u00e9s Piac KFT|Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata B\u00f6lcs\u0151d\u00e9i \u00e9s Gyermekj\u00f3l\u00e9ti K\u00f6zpontja|IKV Ingatlankezel\u0151 \u00e9s Vagyongazd\u00e1lkod\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 198,210,024 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 2.9821002400000003}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "NISZ Nemzeti Infokommunik\u00e1ci\u00f3s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 59,836,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.59836}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 15,859,200 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.158592}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 38,000,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.38}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 127,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 2.2778}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 400,000,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 5.0}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 6,950,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.0695000000000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 10,735,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.10735}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros III. ker\u00fclet \u00d3buda-B\u00e9k\u00e1smegyer \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 25,483,999 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.25483999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti Corvinus Egyetem", "title": "Contract value: 51,600,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.516}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapesti Corvinus Egyetem", "title": "Contract value: 300,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.0}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti Corvinus Egyetem", "title": "Contract value: 44,570,076 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.44570076}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Oroszl\u00e1ny V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Sz\u00e1kszend K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|DAD K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA|Kecsk\u00e9d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Bokod K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f6ml\u0151d K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 47,631,600 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.476316}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Ad\u00f3-\u00e9s V\u00e1mhivatal", "title": "Contract value: 117,400,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 2.174}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Ad\u00f3-\u00e9s V\u00e1mhivatal", "title": "Contract value: 114,255,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 2.14255}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Duna\u00fajv\u00e1rosi Egyetem", "title": "Contract value: 88,599,600 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.885996}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 12,023,062 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.12023062}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "MVK Miskolc V\u00e1rosi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 1,222,214 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.01222214}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "BMSK Beruh\u00e1z\u00e1si, M\u0171szaki Fejleszt\u00e9si, Sport\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6zbeszerz\u00e9si Zrt.", "title": "Contract value: 266,848,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 3.66848}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BMSK Beruh\u00e1z\u00e1si, M\u0171szaki Fejleszt\u00e9si, Sport\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6zbeszerz\u00e9si Zrt.", "title": "Contract value: 43,900,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.439}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9scsabai V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.", "title": "Contract value: 10,367,880 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.1036788}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "C\u00edvis H\u00e1z Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 20,000,000 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.2}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 58,258,800 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.5825879999999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 5,450,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.0545}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "F\u0151v\u00e1rosi \u00c1llat - \u00e9s N\u00f6v\u00e9nykert", "title": "Contract value: 4,000,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.04}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "F\u0151v\u00e1rosi \u00c1llat - \u00e9s N\u00f6v\u00e9nykert", "title": "Contract value: 61,259,557 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.6125955699999999}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "K\u00f6z\u00e9p- \u00e9s Kelet-eur\u00f3pai T\u00f6rt\u00e9nelem \u00e9s T\u00e1rsadalom Kutat\u00e1s\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny", "title": "Contract value: 700,000,000 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 8.0}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "K\u00f6z\u00e9p- \u00e9s Kelet-eur\u00f3pai T\u00f6rt\u00e9nelem \u00e9s T\u00e1rsadalom Kutat\u00e1s\u00e1\u00e9rt Alap\u00edtv\u00e1ny", "title": "Contract value: 500,000,000 HUF", "to": "New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 6.0}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal", "title": "Contract value: 22,680,000 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.2268}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Miskolci Egyetem", "title": "Contract value: 5,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.0578}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Miskolci Egyetem", "title": "Contract value: 200,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.0}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egyetem", "title": "Contract value: 66,160,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.6616}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem", "title": "Contract value: 50,000,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.5}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem", "title": "Contract value: 590,616,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 6.90616}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti K\u00f6zszolg\u00e1lati Egyetem", "title": "Contract value: 112,620,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.1262}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Pill\u00e9r Informatikai Kft.", "title": "Contract value: 168,873,696 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.68873696}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "K\u00f6zbeszerz\u00e9si \u00e9s Ell\u00e1t\u00e1si F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 7,800,000,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9csi Vagyonhasznos\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|D\u00e9l-Kom D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00fali Kommun\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|T\u00fcke Busz K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|BIOKOM P\u00e9csi V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si \u00e9s K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 1,135,596 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.01135596}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Ferencv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 96,928,800 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.9692880000000001}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Eszterh\u00e1zy K\u00e1roly Egyetem", "title": "Contract value: 150,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.5}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Eszterh\u00e1zy K\u00e1roly Egyetem", "title": "Contract value: 64,573,220 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.6457321999999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BKV Vas\u00fati J\u00e1rm\u0171jav\u00edt\u00f3 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 43,390,620 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.4339062}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Pannon Egyetem", "title": "Contract value: 184,110,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.8411}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Pannon Egyetem", "title": "Contract value: 22,374,480 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.2237448}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Helikon Kast\u00e9lym\u00fazeum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 29,000,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.29}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DHK H\u00e1tral\u00e9kkezel\u0151 \u00e9s P\u00e9nz\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 35,861,472 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.35861472}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 45,630,296 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.45630296}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet", "title": "Contract value: 34,195,356 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.3419535599999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 61,451,400 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.614514}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 163,273,100 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 2.6327309999999997}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti M\u00e9dia- \u00e9s H\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Hat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 250,000,000 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.5}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "title": "Contract value: 58,082,400 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.580824}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "title": "Contract value: 24,958,995 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.24958995}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "title": "Contract value: 52,889,664 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.5288966400000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "title": "Contract value: 11,397,984 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.11397984}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00e9diaszolg\u00e1ltat\u00e1s - t\u00e1mogat\u00f3 \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Alap", "title": "Contract value: 13,500,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.135}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "KAV K\u00f6zleked\u00e9si Alkalmass\u00e1gi \u00e9s Vizsgak\u00f6zpont Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 125,778,590 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.2577859}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g", "title": "Contract value: 6,000,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.06}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 \u00e9s Karbantart\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 512,638,808 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 6.12638808}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9scsabai Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 34,071,840 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.3407184}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nagyk\u00e1ta V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szentm\u00e1rton Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3bicske K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00f3alm\u00e1s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|T\u00e1pi\u00f3s\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szele V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|\u00dari K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Szentl\u0151rinck\u00e1ta K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|T\u00e1pi\u00f3szecs\u0151 Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00f3ka K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|S\u00fclys\u00e1p V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Farmos K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|SZENTM\u00c1RTONK\u00c1TA NAGYK\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "title": "Contract value: 224,601,156 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.24601156}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros IV. Ker\u00fclet \u00dajpest \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 122,292,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.2229200000000002}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Tata V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 45,120,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4512}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Debreceni Egyetem", "title": "Contract value: 328,416,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.28416}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Debreceni Egyetem", "title": "Contract value: 6,864,912 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.06864912}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Debreceni Egyetem", "title": "Contract value: 325,358,628 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.25358628}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Debreceni Egyetem", "title": "Contract value: 35,750,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.3575}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros X. ker\u00fclet K\u0151b\u00e1nyai \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 83,221,440 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.8322144}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "title": "Contract value: 189,528,502 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 2.89528502}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 43,560,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4356}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 59,403,714 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.59403714}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Mahart-Szabadkik\u00f6t\u0151 Zrt.", "title": "Contract value: 13,300,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.133}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Agr\u00e1r- \u00e9s \u00c9lettudom\u00e1nyi Egyetem", "title": "Contract value: 571,718,400 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 6.717184}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9s Megyei Hajnal Istv\u00e1n Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1ltat\u00f3 Centrum", "title": "Contract value: 85,636,908 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.85636908}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Kiskunmajsai T\u00f6bbc\u00e9l\u00fa Kist\u00e9rs\u00e9gi T\u00e1rsul\u00e1s", "title": "Contract value: 2,488,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.02488}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6r\u00f6s-menti Szoci\u00e1lis Centrum", "title": "Contract value: 70,799,520 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.7079952}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Honv\u00e9ds\u00e9g Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 18,334,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.18334}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "title": "Contract value: 12,966,992 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.12966992}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "UD Human Service Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 49,529,180 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4952918}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "ZEBEG\u00c9NY K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA", "title": "Contract value: 42,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.4278}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti N\u00e9peg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 9,722,140 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.0972214}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest I. ker\u00fclet Budav\u00e1ri \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 34,070,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.3407}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM Tit\u00e1n Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Oroszl\u00e1nyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVMI Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Z\u00f6ld Gener\u00e1ci\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NKM Energia Zrt.|HUDEX Magyar Derivat\u00edv Energiat\u0151zsde Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM NET T\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.|MVM XPert Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium Elektronikai, Logisztikai \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Zrt.|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ M\u00e1tra Hullad\u00e9kkezel\u0151 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|R\u00f3mai Irodah\u00e1z Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Garantiqa Hitelgarancia Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Szerencsej\u00e1t\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|Nemzeti Mobilfizet\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Concordia K\u00f6zrakt\u00e1r Kereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM ERBE ENERGETIKA M\u00e9rn\u00f6kiroda Zrt.|Gy\u0151r-Sopron-Ebenfurti Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM Nemzeti K\u00f6zm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HUPX Magyar Szervezett Villamosenergia-piac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|Flogiston G\u00e1zm\u00e9r\u0151gy\u00e1rt\u00f3, Jav\u00edt\u00f3, Hiteles\u00edt\u0151 \u00e9s Kereskedelmi Kft.|Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium CURRUS G\u00f6d\u00f6ll\u0151i Harcj\u00e1rm\u0171technikai z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.|MVM Paksi Atomer\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|FILANTROP K\u00f6rnyzetv\u00e9delmi \u00e9s F\u0171t\u00e9stechnikai Nonprofit Kft.|Energo-Merkur Villamosenergiaipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V K\u00f6zponti Fel\u00e9p\u00edtm\u00e9nyvizsg\u00e1l\u00f3 Kft.|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Nemzeti Filmint\u00e9zet K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM BSZK Biztons\u00e1gi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MVM Magyar Villamos M\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Kft.|MVM Partner Energiakereskedelmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V Vagon Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c9szak-D\u00e9l F\u00f6ldg\u00e1zh\u00e1l\u00f3zati Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar F\u00f6ldg\u00e1zkeresked\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM MIF\u0170 Miskolci F\u0171t\u0151er\u0151m\u0171 Kft.|Aeroplex K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pai L\u00e9gij\u00e1rm\u0171 M\u0171szaki K\u00f6zpont Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATOMIX Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-H\u00c9V Helyi\u00e9rdek\u0171 Vas\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MVM GTER G\u00e1zturbin\u00e1s Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NKM \u00c1ramh\u00e1l\u00f3zati Kft.|Radioakt\u00edv Hullad\u00e9kokat Kezel\u0151 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|MVM OVIT Orsz\u00e1gos Villamost\u00e1vvezet\u00e9k Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Di\u00e1khitel K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|M\u00c1V FKG Fel\u00e9pitm\u00e9nykarbantart\u00f3 \u00e9s G\u00e9pjavit\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u00fc T\u00e1rsas\u00e1g|Z\u00c1HONY-PORT Z\u00e1honyi Logisztikai \u00e9s Rakom\u00e1nykezel\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00datd\u00edjfizet\u00e9si Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|E-Mobi Elektromobilit\u00e1s Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|Hiventures Kock\u00e1zati T\u0151kealap-kezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|MECSEK\u00c9RC K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|CEEGEX K\u00f6z\u00e9p-Kelet-Eur\u00f3pai Szervezett F\u00f6ldg\u00e1zpiac Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Nemzeti \u00dczleti Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|V\u00e9rtesi Er\u0151m\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|HM ARZEN\u00c1L Elektromechanikai ZRt.|MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Magyar Tejgazdas\u00e1gi K\u00eds\u00e9rleti Int\u00e9zet Kft.|M\u00c1V Nosztalgia Idegenforgalmi, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.|Gabonakutat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Kft.", "title": "Contract value: 333,247,222 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 4.33247222}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Pestszentl\u0151rinc-Pestszentimre Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 279,792,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.79792}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "title": "Contract value: 55,931,522 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.55931522}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos K\u00f3rh\u00e1zi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|P\u00e9terfy K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet \u00e9s Manninger Jen\u0151 Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|Hark\u00e1nyi Term\u00e1l Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Centrum K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|\u00c9szak-K\u00f6z\u00e9p-budai Centrum \u00daj Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Szakrendel\u0151|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 47,000,480 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.4700048}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia Titk\u00e1rs\u00e1ga", "title": "Contract value: 212,845,533 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 3.12845533}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budafok-T\u00e9t\u00e9ny Budapest XXII. Ker\u00fclet \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 251,604,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.51604}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 4,606,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.04606}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Szent Krist\u00f3f Szakrendel\u0151 \u00dajbudai Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 125,856,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.25856}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 175,164,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.75164}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Balatonalm\u00e1di V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Fels\u0151\u00f6rs k\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Papkeszi K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Lit\u00e9r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0151kaj\u00e1r K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat|Balatonakarattya K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|K\u00fcng\u00f6s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Kir\u00e1lyszentistv\u00e1n K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonkenese V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Balatonf\u0171zf\u0151 V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Csaj\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata|Als\u00f3\u00f6rs K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 172,740,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.7274000000000003}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n", "title": "Contract value: 46,143,036 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.46143036}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Opera Vagyonkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 19,570,414 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.19570414}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Neumann J\u00e1nos Egyetem", "title": "Contract value: 161,956,146 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.61956146}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XV. ker\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzat Dr. Vass L\u00e1szl\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zm\u00e9ny", "title": "Contract value: 232,272,084 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.32272084}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "V\u00e1rosliget Ingatlanfejleszt\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|N\u00e9prajzi M\u00fazeum|Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum", "title": "Contract value: 169,980,860 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 2.6998086}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szentendre V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat |Pilisszentl\u00e1szl\u00f3 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat ", "title": "Contract value: 1,182,168 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.01182168}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar K\u00f6z\u00fat Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 10,420,270 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.1042027}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "\u00c1llatorvostudom\u00e1nyi Egyetem", "title": "Contract value: 334,500,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.345000000000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Orsz\u00e1gos Ment\u0151szolg\u00e1lat", "title": "Contract value: 34,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.3477999999999999}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Orsz\u00e1gos Ment\u0151szolg\u00e1lat", "title": "Contract value: 397,951,977 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.97951977}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g", "title": "Contract value: 161,671,547 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 2.61671547}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nagyk\u0151r\u00f6s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 2,329,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.02329}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat", "title": "Contract value: 243,098,442 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.43098442}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 16,800,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.168}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 364,850,784 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.648507840000001}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "Digit\u00e1lis Korm\u00e1nyzati \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|KTI K\u00f6zleked\u00e9studom\u00e1nyi Int\u00e9zet Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 1,589,000,000 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIX. ker\u00fclet Kispest \u00d6nkorm\u00e1nyzata Kispesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zete", "title": "Contract value: 336,360,960 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.3636096}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "title": "Contract value: 157,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 2.5778}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium", "title": "Contract value: 119,893,156 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 2.19893156}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "M\u00c1V Magyar \u00c1llamvasutak Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|M\u00c1V-START Vas\u00fati Szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00f3 Zrt.", "title": "Contract value: 1,430,000,000 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros Vagyonkezel\u0151 K\u00f6zpont Zrt.", "title": "Contract value: 14,936,500 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 1.149365}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Sportk\u00f6zpontok", "title": "Contract value: 16,330,836 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.16330836}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "T\u00d3TH ILONA EG\u00c9SZS\u00c9G\u00dcGYI SZOLG\u00c1LAT", "title": "Contract value: 557,940,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 6.5794}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "K\u00e9szenl\u00e9ti Rend\u0151rs\u00e9g|V\u00e1ci Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e1cs-Kiskun Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Sopronk\u0151hidai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|\u00c9szak - dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Igazs\u00e1g\u00fcgyi Megfigyel\u0151 \u00e9s Elmegy\u00f3gy\u00edt\u00f3 Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|T\u00f6k\u00f6li Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Kalocsai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Miskolci Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Orsz\u00e1gos V\u00edz\u00fcgyi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Balassagyarmati Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Fej\u00e9r Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Vas Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Nyugat-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tiszal\u00f6ki Orsz\u00e1gos Bv. Int\u00e9zet|K\u00f6z\u00e9p-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si K\u00f6zpont|B\u00e9k\u00e9s Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Somogy Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Als\u00f3-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|P\u00e1lhalmai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Zala Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c1llampusztai Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Baranya Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Adyligeti Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Budapesti Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z (T\u00f6k\u00f6l)|Veszpr\u00e9m Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g Gazdas\u00e1gi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Tisz\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Terrorelh\u00e1r\u00edt\u00e1si Inform\u00e1ci\u00f3s \u00e9s B\u0171n\u00fcgyi Elemz\u0151 K\u00f6zpont|Veszpr\u00e9m Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|K\u00f6r\u00f6s-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|K\u00f6z\u00e9p-dun\u00e1nt\u00fali Orsz\u00e1gos B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szegedi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|B\u00e9k\u00e9s Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Heves Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Vas Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzetk\u00f6zi Oktat\u00e1si K\u00f6zpont|Heves Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|F\u0151v\u00e1rosi Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Als\u00f3-Duna-v\u00f6lgyi V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|D\u00e9l-dun\u00e1nt\u00fali V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Baranya Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Heves Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|M\u00e1rianosztrai Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Baranya Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Fels\u0151-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Budapest Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|Nemzeti V\u00e9delmi Szolg\u00e1lat|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1s Orsz\u00e1gos Parancsnoks\u00e1ga|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Zala Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Hajd\u00fa-Bihar Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi igazgat\u00f3s\u00e1g|Rep\u00fcl\u0151t\u00e9ri Rend\u0151r Igazgat\u00f3s\u00e1g|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Fegyh\u00e1z \u00e9s B\u00f6rt\u00f6n|K\u00f6rmendi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|Fej\u00e9r Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Szegedi Rend\u00e9szeti Szakgimn\u00e1zium|K\u00f6z\u00e9p-Tisza-vid\u00e9ki V\u00edz\u00fcgyi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Pest Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Tolna Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Int\u00e9zet|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Somogy Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g|Orsz\u00e1gos Idegenrend\u00e9szeti F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g|Alkotm\u00e1nyv\u00e9delmi Hivatal|B\u00fcntet\u00e9s-v\u00e9grehajt\u00e1si Szervezet Oktat\u00e1si, Tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s K\u00f6zpontja|B\u00e9k\u00e9s Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Nemzeti Szak\u00e9rt\u0151i \u00e9s Kutat\u00f3 K\u00f6zpont|Pest Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g|Tolna Megyei Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi Igazgat\u00f3s\u00e1g", "title": "Contract value: 397,362,840 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 4.9736284}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "XIII. Ker\u00fcleti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Kft.|Belv\u00e1ros-Lip\u00f3tv\u00e1ros Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|\u00dajpesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Kft.|Ter\u00e9zv\u00e1rosi Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Zugl\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1lat|Bischitz Johanna Integr\u00e1lt Hum\u00e1n Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 309,009,168 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 4.0900916800000005}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Duna\u00fajv\u00e1ros Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 107,532,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.07532}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar F\u00f6ldg\u00e1zt\u00e1rol\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 118,769,000 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 2.18769}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Pest Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Hajd\u00fa-Bihar Megyei Korm\u00e1nyhivatal|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Baranya Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Heves Megyei Korm\u00e1nyhivatal|N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Somogy Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Tolna Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Budapest F\u0151v\u00e1ros Korm\u00e1nyhivatala|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Vas Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Veszpr\u00e9m Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Csongr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Kom\u00e1rom-Esztergom Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Gy\u0151r-Moson-Sopron Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Fej\u00e9r Megyei Korm\u00e1nyhivatal|Zala Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e9k\u00e9s Megyei Korm\u00e1nyhivatal|B\u00e1cs-Kiskun Megyei Korm\u00e1nyhivatal", "title": "Contract value: 40,164,696 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.4016469599999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest K\u00f6z\u00fat Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 6,877,800 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.068778}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 41,520,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.4152}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 487,114,638 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 5.87114638}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 175,500,000 HUF", "to": "Invitech ICT Services Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.755}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "P\u00e9cs Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 950,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.0095}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Magyar Tudom\u00e1nyos Akad\u00e9mia L\u00e9tes\u00edtm\u00e9nygazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 87,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.8778000000000001}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "J\u00f3zsefv\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat|J\u00f3zsefv\u00e1rosi Szent Kozma Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 200,544,000 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.00544}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "KKBK Kiemelt Korm\u00e1nyzati Beruh\u00e1z\u00e1sok K\u00f6zpontja Nonprofit Zrt.", "title": "Contract value: 55,000,000 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 1.55}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Bev\u00e1ndorl\u00e1si \u00e9s Menek\u00fclt\u00fcgyi Hivatal", "title": "Contract value: 4,190,000 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.0419}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont", "title": "Contract value: 409,176,384 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 5.09176384}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s \u00c9lelmiszeripari Szakgimn\u00e1zium, Szakk\u00f6z\u00e9piskola \u00e9s Koll\u00e9gium", "title": "Contract value: 16,135,200 HUF", "to": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.161352}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 184,750,344 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.84750344}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 795,675,056 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 8.95675056}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 14,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.1478}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Biatorb\u00e1gy V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 161,235,586 HUF", "to": "Inter-Ambulance Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 2.61235586}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "M\u00f3r V\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzat", "title": "Contract value: 57,780,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.5777999999999999}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 50,000,000 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.5}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Magyar Turisztikai \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g Zrt.", "title": "Contract value: 222,205,745 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.22205745}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XXIII. Ker\u00fclet Soroks\u00e1r \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 27,024,000 HUF", "to": "MG \u00c9p\u00edt\u00e9sz Tervez\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.", "width": 1.27024}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "IPOLY ERD\u0150 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 8,900,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.089}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Szent Istv\u00e1n Egyetem", "title": "Contract value: 281,973,600 HUF", "to": "SDA Informatika Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.819736}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Magyar Nemzeti Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Dun\u00e1nt\u00fali Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ \u00c9szak-KOM Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Grand Tokaj Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Hortob\u00e1gyi Halgazdas\u00e1g Zrt.|NHSZ TISZA Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Gy\u00f6ngy\u00f6si Region\u00e1lis Hullad\u00e9kkezel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9KKO \u00c9p\u00edt\u0151ipari, K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3, Keresked\u0151 \u00e9s Oktat\u00f3 Kft.|DMRV Duna Menti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszav\u00edz V\u00edzer\u0151m\u0171 Energetikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi SZEFO Fonalfeldolgoz\u00f3 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|ATEV Feh\u00e9rjefeldolgoz\u00f3 Zrt.|NHSZ Miskolc K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Kft.|NHSZ Z\u00f6ldfok Telep\u00fcl\u00e9sgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s Kommun\u00e1lis Zrt.|Kincsem Nemzeti L\u00f3verseny \u00e9s Lovas Strat\u00e9giai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Bay Zolt\u00e1n Alkalmazott Kutat\u00e1si K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Csob\u00e1nc Kft.|PRIV-DAT Dokumentum Archiv\u00e1l\u00f3 \u00e9s T\u00e1rol\u00f3 Kft.|NHSZ Hevesi V\u00e1rosfenntart\u00f3 K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi \u00e9s Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|KIVING Ingatlangazd\u00e1lkod\u00f3 \u00e9s Beruh\u00e1z\u00e1sszervez\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Nitrok\u00e9mia K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 r\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ V\u00e9rtes Vid\u00e9ke Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tatab\u00e1nya Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si \u00e9s K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi Zrt.|NHSZ Biog\u00e1z Tatab\u00e1nya Kft.|A.K.S.D. V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|NHSZ Tapolca Nonprofit Kft.|\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|\u00c9RV. \u00c9szakmagyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BORSODV\u00cdZ \u00d6nkorm\u00e1nyzati K\u00f6z\u00fczemi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|B\u00e1nyavagyon-hasznos\u00edt\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Tiszamenti Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 168,805,448 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 2.68805448}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet", "title": "Contract value: 24,024,026 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.24024026}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 16,411,176 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.16411176}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "\u00c1llami Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont|Toldy Ferenc K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Zirci Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|H\u00e9v\u00edzgy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151  \u00e9s Szent Andr\u00e1s Reumak\u00f3rh\u00e1z|K\u00e1rolyi S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z|Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Int\u00e9zm\u00e9nyei|Szent Margit K\u00f3rh\u00e1z|Tolna Megyei Balassa J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z|Szigetv\u00e1ri K\u00f3rh\u00e1z|Pest Megyei Fl\u00f3r Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Koch R\u00f3bert K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|\u00c1llami Sz\u00edvk\u00f3rh\u00e1z|Bajai Szent R\u00f3kus K\u00f3rh\u00e1z|Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z|D\u00e9l-pesti Centrumk\u00f3rh\u00e1z - Orsz\u00e1gos Hematol\u00f3giai \u00e9s Infektol\u00f3giai Int\u00e9zet|Dr. Kenessey Albert K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet|Petz Alad\u00e1r Megyei Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Tisza Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Nagyk\u0151r\u00f6si Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Veszpr\u00e9m Megyei T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet, Farkasgyep\u0171|Szent Kozma \u00e9s Damj\u00e1n Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Szakk\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1v K\u00f3rh\u00e1z-\u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet, Szolnok|Orsz\u00e1gos Orvosi Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szakorvosi Rendel\u0151int\u00e9zet Szigetszentmikl\u00f3s|Orsz\u00e1gos Reumatol\u00f3giai \u00e9s Fizioter\u00e1pi\u00e1s Int\u00e9zet|Zala Megyei Szent Rafael K\u00f3rh\u00e1z|Misszi\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Orsz\u00e1gos Onkol\u00f3giai Int\u00e9zet|S\u00e1toralja\u00fajhelyi Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Szent Borb\u00e1la K\u00f3rh\u00e1z|Szent J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s \u00c9szak-budai Egyes\u00edtett K\u00f3rh\u00e1zak|SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS|Selye J\u00e1nos K\u00f3rh\u00e1z|Lumniczer S\u00e1ndor K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|J\u00e1szber\u00e9nyi Szent Erzs\u00e9bet K\u00f3rh\u00e1z|Oroszl\u00e1nyi Szakorvosi- \u00e9s \u00c1pol\u00e1si Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos V\u00e9rell\u00e1t\u00f3 Szolg\u00e1lat|De\u00e1k Jen\u0151 K\u00f3rh\u00e1z|J\u00e1vorszky \u00d6d\u00f6n K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely-Mak\u00f3|Albert Schweitzer K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Bajcsy-Zsilinszky K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Markusovszky Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet|Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet|Zsigmondy Vilmos Hark\u00e1nyi Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151k\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Margit K\u00f3rh\u00e1z P\u00e1szt\u00f3|Csornai Margit K\u00f3rh\u00e1z|Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet|Kazincbarcikai K\u00f3rh\u00e1z Nonprofit Kft.|Bonyh\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Somogy Megyei Kaposi M\u00f3r Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Par\u00e1df\u00fcrd\u0151i \u00c1llami K\u00f3rh\u00e1z|Bug\u00e1t P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|Domb\u00f3v\u00e1ri Szent Luk\u00e1cs K\u00f3rh\u00e1z|Orosh\u00e1zi K\u00f3rh\u00e1z|Karolina K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet|Szent Imre Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Dr. Bugyi Istv\u00e1n K\u00f3rh\u00e1z|Batthy\u00e1ny K\u00e1zm\u00e9r Szakk\u00f3rh\u00e1z|Keszthelyi K\u00f3rh\u00e1z|Soproni Erzs\u00e9bet Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rehabilit\u00e1ci\u00f3s Int\u00e9zet|Szent L\u00e1szl\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|T\u00fcd\u0151gy\u00f3gyint\u00e9zet T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint|J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Het\u00e9nyi G\u00e9za K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet|K\u00e1tai G\u00e1bor K\u00f3rh\u00e1z|Gr\u00f3f Esterh\u00e1zy K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zeti Szakrendel\u0151|Koml\u00f3i Eg\u00e9szs\u00e9gcentrum, B\u00e1ny\u00e1szati Ut\u00f3kezel\u0151 \u00e9s \u00c9jjeli Szanat\u00f3rium Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi K\u00f6zpont|Fels\u0151-Szabolcsi K\u00f3rh\u00e1z|Csolnoky Ferenc K\u00f3rh\u00e1z|Vaszary Kolos K\u00f3rh\u00e1z Esztergom|Alm\u00e1si Balogh P\u00e1l K\u00f3rh\u00e1z|M\u00e1trai Gy\u00f3gyint\u00e9zet|B\u00e1cs-Kiskun Megyei K\u00f3rh\u00e1z a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem \u00c1ltal\u00e1nos Orvostudom\u00e1nyi Kar Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1za|Jahn Ferenc D\u00e9l-pesti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Mez\u0151t\u00fari K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg Megyei K\u00f3rh\u00e1zak \u00e9s Egyetemi Oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z|Si\u00f3foki K\u00f3rh\u00e1z|Orsz\u00e1gos Klinikai Idegtudom\u00e1nyi Int\u00e9zet|Orsz\u00e1gos Kor\u00e1nyi Pulmonol\u00f3giai Int\u00e9zet|Fej\u00e9r Megyei Szent Gy\u00f6rgy Egyetemi Oktat\u00f3 K\u00f3rh\u00e1z|Markhot Ferenc oktat\u00f3k\u00f3rh\u00e1z \u00e9s Rendel\u0151int\u00e9zet|Kiskunhalasi Semmelweis K\u00f3rh\u00e1z|Kanizsai Dorottya K\u00f3rh\u00e1z|Csongr\u00e1d Megyei Mellkasi Betegs\u00e9gek Szakk\u00f3rh\u00e1za|P\u00e9terfy S\u00e1ndor Utcai K\u00f3rh\u00e1z - Rendel\u0151int\u00e9zet Orsz\u00e1gos Traumatol\u00f3giai Int\u00e9zet|Magyar Imre K\u00f3rh\u00e1z|Moh\u00e1csi K\u00f3rh\u00e1z|B\u00e9k\u00e9s Megyei K\u00f6zponti K\u00f3rh\u00e1z|Nagyat\u00e1di K\u00f3rh\u00e1z", "title": "Contract value: 2,465,700,802 HUF", "to": "Allianz Hung\u00e1ria Zrt.", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Kommunik\u00e1ci\u00f3s Hivatal|Agr\u00e1rmarketing Centrum Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 214,039,868 HUF", "to": "LOUNGE DESIGN Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|New Land Media Rekl\u00e1m, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g", "width": 3.14039868}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Heim P\u00e1l Orsz\u00e1gos Gyermekgy\u00f3gy\u00e1szati Int\u00e9zet", "title": "Contract value: 216,415,224 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 3.16415224}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "SZENT PANTALEON K\u00d3RH\u00c1Z - RENDEL\u0150INT\u00c9ZET DUNA\u00daJV\u00c1ROS", "title": "Contract value: 30,177,120 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.3017712000000001}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Gottsegen Gy\u00f6rgy Orsz\u00e1gos Kardiol\u00f3giai Int\u00e9zet", "title": "Contract value: 64,292,400 HUF", "to": "T-Systems Magyarorsz\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 1.642924}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Ny\u00edr\u0151 Gyula Orsz\u00e1gos Pszichi\u00e1triai \u00e9s Addiktol\u00f3giai Int\u00e9zet", "title": "Contract value: 276,035,158 HUF", "to": "B+N Referencia Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.", "width": 3.76035158}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "BVH Budapesti V\u00e1ros\u00fczemeltet\u00e9si Holding Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti Temetkez\u00e9si Int\u00e9zet Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi \u00d6nkorm\u00e1nyzati Rend\u00e9szeti Igazgat\u00f3s\u00e1g|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Csatorna-szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|BKK Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si K\u00f6zpont Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0150K\u00c9T\u00dcSZ F\u0151v\u00e1rosi K\u00e9m\u00e9nysepr\u0151ipari Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi K\u00f6zter\u00fclet-fenntart\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti T\u00e1vh\u0151szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Budapesti K\u00f6zleked\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Csatorn\u00e1z\u00e1si M\u0171vek Zrt.|\u00c9rd \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Region\u00e1lis V\u00edzik\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g|Szegedi V\u00edzm\u0171 Zrt.|F\u0151v\u00e1rosi V\u00edzm\u0171vek Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g|F\u0151v\u00e1rosi Kert\u00e9szeti Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 Nonprofit R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 85,484,858 HUF", "to": "Generali Biztos\u00edt\u00f3 Zrt.", "width": 1.85484858}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Szeged Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata", "title": "Contract value: 14,890,000 HUF", "to": "UTIBER K\u00f6z\u00fati Beruh\u00e1z\u00f3 Kft", "width": 1.1489}, {"arrows": "to", "color": "#FF0000", "from": "Hungarofest  Nemzeti Rendezv\u00e9nyszervez\u0151 Nonprofit Kft.", "title": "Contract value: 1,096,149,599 HUF", "to": "\"ANTENNA HUNG\u00c1RIA\" Magyar M\u0171sorsz\u00f3r\u00f3 \u00e9s R\u00e1di\u00f3h\u00edrk\u00f6zl\u00e9si Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "width": 10}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "Korm\u00e1nyzati Informatikai Fejleszt\u00e9si \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9g", "title": "Contract value: 10,614,391 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.10614391}, {"arrows": "to", "color": "#FFA500", "from": "Nemzeti Eg\u00e9szs\u00e9gbiztos\u00edt\u00e1si Alapkezel\u0151", "title": "Contract value: 158,158,825 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 2.5815882500000003}, {"arrows": "to", "color": "#A0A0A0", "from": "MKK Magyar K\u00f6vetel\u00e9skezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g", "title": "Contract value: 13,567,780 HUF", "to": "Oracle Hungary Kft.", "width": 1.1356778}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {"nodes": {"font": {"size": 14, "face": "arial"}, "shape": "dot", "size": 20}, "edges": {"arrows": {"to": {"enabled": true, "scaleFactor": 0.5}}, "color": {"inherit": false}, "smooth": {"type": "continuous"}}, "physics": {"barnesHut": {"gravitationalConstant": -2000, "centralGravity": 0.3, "springLength": 200, "springConstant": 0.05, "damping": 0.09}, "minVelocity": 0.75}};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  


                  
                      network.on("stabilizationProgress", function(params) {
                          document.getElementById('loadingBar').removeAttribute("style");
                          var maxWidth = 496;
                          var minWidth = 20;
                          var widthFactor = params.iterations/params.total;
                          var width = Math.max(minWidth,maxWidth * widthFactor);
                          document.getElementById('bar').style.width = width + 'px';
                          document.getElementById('text').innerHTML = Math.round(widthFactor*100) + '%';
                      });
                      network.once("stabilizationIterationsDone", function() {
                          document.getElementById('text').innerHTML = '100%';
                          document.getElementById('bar').style.width = '496px';
                          document.getElementById('loadingBar').style.opacity = 0;
                          // really clean the dom element
                          setTimeout(function () {document.getElementById('loadingBar').style.display = 'none';}, 500);
                      });
                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>